Współczynnik uczenia: 0.01 \\ 
Przedział losowania początkowych wartości wag: (-0.5, 0.5) \\ 
Wartość momentum: 0.6 \\ 
Rozmiar mini-batcha: 100 \\ 



\begin{table}[H]
	\caption{Trafność predykcji wyuczonego modelu na zbiorze testowym}
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline
		Wielkość warstwy ukrytej & Trafność [\%]& Czas uczenia [min] & Liczba epok \\ \hline
     		\rowcolor{Gray}
		100 & 63.22 & 30.04 & 605 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		200 & 55.68 & 30.05 & 542 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		300 & 47.16 & 30.03 & 460 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		400 & 62.39 & 30.04 & 391 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		500 & 43.88 & 30.00 & 342 \\ \hline
		\rowcolor{Gray}
		600 & 50.10 & 30.07 & 300 \\ \hline

	\end{tabular}
\label{tab:hidden_layer_relu}
\end{table}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Wartość funkcji kosztu},
    legend pos=north east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,1.299773316489105)(1,1.2684895543328791)(2,1.25379333375151)(3,1.245552263934662)(4,1.240302717304062)(5,1.2365309858702591)(6,1.2321393763189923)(7,1.2259311081543343)(8,1.21828072665345)(9,1.209868153659133)(10,1.2011798493285708)(11,1.1925647517491067)(12,1.1841582495045515)(13,1.176017905141396)(14,1.1681927918263855)(15,1.1606213966588916)(16,1.1533387942166509)(17,1.1463184888906277)(18,1.1395337086166664)(19,1.1329888134217025)(20,1.1266828635929316)(21,1.120600212926619)(22,1.114735792320163)(23,1.109077440030083)(24,1.103630150500447)(25,1.098369095585534)(26,1.0932911498771636)(27,1.088385486562445)(28,1.0836389762312806)(29,1.0790436608571297)(30,1.0745958200968886)(31,1.0702893347447908)(32,1.0661076021447358)(33,1.0620402976950327)(34,1.058080900403971)(35,1.0542079477781947)(36,1.0504213349185119)(37,1.0467016027792966)(38,1.0430451652277295)(39,1.0394546716242934)(40,1.0359258286162272)(41,1.032447269983276)(42,1.029026929117953)(43,1.0256527976793925)(44,1.0223259762583172)(45,1.0190395757813)(46,1.015794368931164)(47,1.0125805867996618)(48,1.0094032843875267)(49,1.0062656315107754)(50,1.003160200961015)(51,1.0000870522449452)(52,0.9970463769008108)(53,0.9940371240540282)(54,0.9910581136093115)(55,0.9881066001590467)(56,0.9851826892553774)(57,0.982286079766352)(58,0.9794092989965708)(59,0.976557933546887)(60,0.9737386580420724)(61,0.9709431993152084)(62,0.9681782569175772)(63,0.9654359732939541)(64,0.962721060034197)(65,0.9600294151756512)(66,0.9573657026548895)(67,0.9547230101521759)(68,0.9521071308291679)(69,0.9495176298520073)(70,0.9469462766904955)(71,0.9443952034920687)(72,0.9418711237930016)(73,0.939367163113274)(74,0.9368891938515277)(75,0.9344319760713111)(76,0.931995197237398)(77,0.9295803048933587)(78,0.9271841873849717)(79,0.9248116450842585)(80,0.9224623031519019)(81,0.9201339137368925)(82,0.9178243472912525)(83,0.9155365896878777)(84,0.9132697691911653)(85,0.9110227138449283)(86,0.9087992065173148)(87,0.9065960777902814)(88,0.9044148170210085)(89,0.9022545674699839)(90,0.9001165208079887)(91,0.8979996892467516)(92,0.8959064311618115)(93,0.8938360212493272)(94,0.8917863611449797)(95,0.8897594864330116)(96,0.8877564642444009)(97,0.8857726253244348)(98,0.8838095534153873)(99,0.8818674318476553)(100,0.879946914531105)(101,0.8780469955759396)(102,0.8761702960645135)(103,0.8743129953232693)(104,0.8724766568686013)(105,0.8706591442691861)(106,0.8688576281176625)(107,0.8670756101229435)(108,0.865313351926611)(109,0.8635701542329541)(110,0.8618422839937028)(111,0.8601342683273709)(112,0.8584431803323838)(113,0.8567705770528968)(114,0.8551126559110862)(115,0.8534727727690301)(116,0.8518446813846647)(117,0.8502326488570691)(118,0.8486350300635733)(119,0.8470528297346824)(120,0.8454793809366135)(121,0.8439221791070891)(122,0.842373000082683)(123,0.8408365913910376)(124,0.8393138062470274)(125,0.8378035380019278)(126,0.8363035906031039)(127,0.834811766192031)(128,0.8333325460623122)(129,0.8318627913582184)(130,0.8304041506298314)(131,0.8289558568612567)(132,0.8275166099503795)(133,0.8260866446901682)(134,0.8246644940426526)(135,0.8232516642055878)(136,0.8218480224092535)(137,0.8204529651968454)(138,0.8190635791837276)(139,0.8176809918292091)(140,0.8163040416281409)(141,0.8149327213175652)(142,0.8135734479778624)(143,0.812214505135383)(144,0.810864477681717)(145,0.8095178698361833)(146,0.8081817134734892)(147,0.8068449172130038)(148,0.805516880158219)(149,0.8041972933856741)(150,0.8028831209265035)(151,0.8015768217218038)(152,0.8002726296503048)(153,0.7989830467947453)(154,0.7976972152364893)(155,0.7964194639501592)(156,0.795146806536688)(157,0.7938794568892892)(158,0.7926257371406847)(159,0.7913728324504263)(160,0.790125894590056)(161,0.78888752939334)(162,0.787656349785761)(163,0.7864326170727621)(164,0.7852169809994392)(165,0.784004761828095)(166,0.7828103695795678)(167,0.7816128664386414)(168,0.7804249867741442)(169,0.7792477216997685)(170,0.7780785775395965)(171,0.776914255466659)(172,0.7757701792360867)(173,0.7746286034604927)(174,0.7734931394331009)(175,0.7723714126532837)(176,0.7712490240795697)(177,0.770138220395616)(178,0.7690372534192879)(179,0.7679429288088502)(180,0.7668564783347036)(181,0.7657864992969472)(182,0.7647123128749903)(183,0.763651472629051)(184,0.7625946504693258)(185,0.7615531331322368)(186,0.7605137195956531)(187,0.7594860377824726)(188,0.7584714150982821)(189,0.7574536725189057)(190,0.7564473374060317)(191,0.7554443722982456)(192,0.7544532003886528)(193,0.7534647627827192)(194,0.752483439186484)(195,0.7515054926479389)(196,0.7505342787907523)(197,0.7495656493685512)(198,0.7486051422234317)(199,0.7476492202765622)(200,0.7467011697184539)(201,0.7457550383869253)(202,0.7448143916398794)(203,0.7438761800604744)(204,0.7429505469977711)(205,0.7420218148676506)(206,0.7410984216442231)(207,0.7401765903181424)(208,0.7392627210255696)(209,0.7383577086287562)(210,0.7374515180314962)(211,0.7365513692565879)(212,0.7356556145117719)(213,0.7347581098391722)(214,0.733870219393347)(215,0.7329885945032097)(216,0.7321027227925516)(217,0.7312226170970991)(218,0.7303500164758411)(219,0.7294842981169073)(220,0.7286164289100532)(221,0.7277547275756415)(222,0.7268944498273402)(223,0.7260458944178979)(224,0.7251976480924716)(225,0.7243438486532605)(226,0.7235023162433124)(227,0.7226737223994851)(228,0.7218376573769063)(229,0.7210059247087275)(230,0.7201768340767295)(231,0.7193536655648775)(232,0.7185256429715322)(233,0.7177074372262762)(234,0.7168935933582941)(235,0.716076089130349)(236,0.7152609505936753)(237,0.7144531709635472)(238,0.7136563382372069)(239,0.7128585940496076)(240,0.7120618846165676)(241,0.7112756151088963)(242,0.7104896604686771)(243,0.7097049417273467)(244,0.708929348449458)(245,0.7081605775810447)(246,0.7073896304782307)(247,0.706625579029799)(248,0.7058744917756465)(249,0.70512153101792)(250,0.7043732315079179)(251,0.7036314043413775)(252,0.7028889173992118)(253,0.7021545829459739)(254,0.7014287715369736)(255,0.7007005258084773)(256,0.6999749516169126)(257,0.699256500421305)(258,0.6985450193523715)(259,0.6978373407073055)(260,0.6971279609635973)(261,0.6964291042355336)(262,0.6957290827942395)(263,0.6950311976095519)(264,0.6943446622470255)(265,0.6936576674426564)(266,0.6929787589279547)(267,0.6923037630560861)(268,0.6916275154616078)(269,0.6909500070553561)(270,0.6902799375371496)(271,0.6896211678286633)(272,0.6889549067580495)(273,0.688292937389086)(274,0.6876408161762363)(275,0.6869852784074)(276,0.686335405131696)(277,0.6856899087582934)(278,0.6850428691095188)(279,0.6844011958049002)(280,0.6837688675204036)(281,0.68313044619443)(282,0.682502787703366)(283,0.6818758557905356)(284,0.6812540486304832)(285,0.6806357744024816)(286,0.680017848918379)(287,0.6793990380035201)(288,0.6787902054652585)(289,0.6781815996231303)(290,0.6775817806750392)(291,0.6769797200630786)(292,0.6763855182004467)(293,0.6757953020282663)(294,0.675210824044087)(295,0.6746276175191585)(296,0.674050433623362)(297,0.6734682356080828)(298,0.672892393881188)(299,0.6723151227530512)(300,0.6717415715597476)(301,0.6711788069902657)(302,0.6706225577431991)(303,0.6700646394070109)(304,0.66950979318823)(305,0.6689584643603406)(306,0.6684156173771472)(307,0.6678730774902966)(308,0.6673413402557223)(309,0.6668088517819418)(310,0.666283917677085)(311,0.6657567136305181)(312,0.6652351695532684)(313,0.6647152402047254)(314,0.6641966389465733)(315,0.6636801749683832)(316,0.6631675297008074)(317,0.6626623332394604)(318,0.662158201199983)(319,0.6616528968715093)(320,0.6611540955437888)(321,0.6606592327050949)(322,0.6601642062538641)(323,0.6596761119143457)(324,0.6591949213366719)(325,0.6587138719104034)(326,0.6582336851057464)(327,0.6577544312574116)(328,0.6572810145755517)(329,0.6568089059875305)(330,0.656337596830904)(331,0.6558709270729363)(332,0.6554053865387656)(333,0.6549380664299498)(334,0.6544753969758605)(335,0.6540168012140662)(336,0.6535546751235309)(337,0.6531004115068932)(338,0.6526466037014849)(339,0.6521977426236124)(340,0.6517475735678533)(341,0.6512973164133333)(342,0.6508554297507662)(343,0.6504097135447768)(344,0.6499667662706564)(345,0.6495266786934375)(346,0.649085220274635)(347,0.6486506074127898)(348,0.64821432294416)(349,0.6477823457408228)(350,0.647349258483336)(351,0.6469220760009187)(352,0.6464906359521937)(353,0.646066846316263)(354,0.6456371477846624)(355,0.6452104276627841)(356,0.6447849160715322)(357,0.6443593788713315)(358,0.643938183395482)(359,0.6435136689037839)(360,0.643094476713176)(361,0.642671003900744)(362,0.6422513370201195)(363,0.6418325861468207)(364,0.6414121369450719)(365,0.6409949297226238)(366,0.6405783217791632)(367,0.640162781537733)(368,0.6397505867093688)(369,0.6393311738635743)(370,0.6389178618564896)(371,0.6385022529138561)(372,0.6380844071422863)(373,0.6376666917507762)(374,0.6372539531992917)(375,0.6368378479341898)(376,0.6364234879666162)(377,0.6360101771622317)(378,0.6356014636799738)(379,0.635190882321288)(380,0.634778977603241)(381,0.6343676540359362)(382,0.6339577638138074)(383,0.6335532083488243)(384,0.6331507226313823)(385,0.6327449509606689)(386,0.6323387832923694)(387,0.6319327405731078)(388,0.6315284927667871)(389,0.6311225744883613)(390,0.6307168632115097)(391,0.6303061619092617)(392,0.6299068578363992)(393,0.6295056952919016)(394,0.6291014126294311)(395,0.6286998608037201)(396,0.6282941406411624)(397,0.6278973435433559)(398,0.627495766336462)(399,0.6270959122617377)(400,0.6266956787975737)(401,0.6262917491407094)(402,0.6258902248928028)(403,0.6254930333488277)(404,0.6250913611896795)(405,0.6246900804736543)(406,0.6242884106372819)(407,0.6238876349590567)(408,0.6234850742006708)(409,0.6230836629941853)(410,0.622680014388444)(411,0.6222803540318312)(412,0.621876496881707)(413,0.6214809424732298)(414,0.6210776163445335)(415,0.6206782035779068)(416,0.6202815482448704)(417,0.6198836852466033)(418,0.6194860517984988)(419,0.6190894517850862)(420,0.6186909901370286)(421,0.6182907517493321)(422,0.6178913060405089)(423,0.6174919749246963)(424,0.6170945802577565)(425,0.6167008584532119)(426,0.6163037954425792)(427,0.6159075820904283)(428,0.6155114036884226)(429,0.6151180738631536)(430,0.6147229584461543)(431,0.6143258014551208)(432,0.6139295567805855)(433,0.6135355763898972)(434,0.6131359655497366)(435,0.6127342335073571)(436,0.6123371742001493)(437,0.6119376469803205)(438,0.6115362723098131)(439,0.6111389987257125)(440,0.6107387245657409)(441,0.6103381277202828)(442,0.6099368801017641)(443,0.6095352939395956)(444,0.6091317440200604)(445,0.6087263005552889)(446,0.6083294736748563)(447,0.6079257013279334)(448,0.6075204067646733)(449,0.6071175953102099)(450,0.606714811299562)(451,0.6063043835313774)(452,0.6058925346535142)(453,0.6054853159035558)(454,0.6050763583010643)(455,0.6046638829215157)(456,0.6042519551083262)(457,0.6038378553905236)(458,0.6034261442410782)(459,0.6030138322921507)(460,0.6025972454495664)(461,0.6021793655906682)(462,0.6017659267997427)(463,0.6013527842901625)(464,0.600938139200917)(465,0.6005242973940421)(466,0.6001080553753411)(467,0.5996911217570897)(468,0.5992776762208699)(469,0.5988573906669045)(470,0.5984367208878161)(471,0.5980190702954864)(472,0.5975995483940229)(473,0.5971864552152719)(474,0.5967709473930443)(475,0.5963548219225638)(476,0.5959375729147871)(477,0.5955183416661239)(478,0.595100089248696)(479,0.5946844732334886)(480,0.5942640206120937)(481,0.5938505845563542)(482,0.5934276409348671)(483,0.593010132088768)(484,0.5925973495284188)(485,0.5921793197683841)(486,0.5917635197700134)(487,0.5913467112402461)(488,0.5909322291943555)(489,0.5905156268551921)(490,0.5900987277865568)(491,0.5896841278844288)(492,0.5892713790251826)(493,0.5888553437058867)(494,0.5884363545599662)(495,0.5880241047227978)(496,0.5876084159234702)(497,0.5871936512690702)(498,0.5867773275986057)(499,0.5863668001006067)(500,0.5859520819275227)(501,0.5855368536906672)(502,0.585121207605231)(503,0.5847095793917845)(504,0.5842948369849696)(505,0.5838802196390724)(506,0.5834677991590576)(507,0.5830579924923518)(508,0.582645254849303)(509,0.582237257902665)(510,0.5818323724152278)(511,0.5814251976170972)(512,0.58101873387078)(513,0.5806150453736011)(514,0.5802080864745359)(515,0.579802641009318)(516,0.5794040439411621)(517,0.5789967389911795)(518,0.5785931054296499)(519,0.5781941364989468)(520,0.577791659380648)(521,0.5773955962861002)(522,0.5769993494025963)(523,0.5766074907117057)(524,0.5762090815586705)(525,0.5758128650970451)(526,0.575415623276093)(527,0.5750230348181743)(528,0.5746295240882964)(529,0.5742424458390744)(530,0.5738492304014143)(531,0.573459162142542)(532,0.5730669589879352)(533,0.5726834207060444)(534,0.572296467397674)(535,0.5719137878944057)(536,0.5715325202770948)(537,0.5711493444562938)(538,0.5707731165059048)(539,0.5704017896725747)(540,0.5700234712577139)(541,0.5696520839675633)(542,0.5692779660936546)(543,0.5689002734998263)(544,0.5685269899051868)(545,0.5681561646845835)(546,0.5677827530259542)(547,0.5674168343106101)(548,0.56705074721274)(549,0.5666803137362645)(550,0.5663215455307615)(551,0.565961464781572)(552,0.5656004405623402)(553,0.5652462849549816)(554,0.564894020098656)(555,0.5645429624361286)(556,0.5641964028710517)(557,0.5638480363546307)(558,0.5635060249282137)(559,0.5631631980408153)(560,0.5628211993531932)(561,0.5624913402716035)(562,0.5621540185041061)(563,0.5618229367051962)(564,0.5614901895356453)(565,0.5611607425031107)(566,0.5608350200148879)(567,0.5605083570343994)(568,0.560183341447553)(569,0.5598637777353545)(570,0.5595382240866954)(571,0.5592189346744073)(572,0.5588974602759638)(573,0.558584635300576)(574,0.55827116349728)(575,0.5579555128450222)(576,0.5576423329077209)(577,0.5573344864276814)(578,0.5570260465634373)(579,0.5567195378463861)(580,0.5564095937001112)(581,0.5561113392029496)(582,0.5558062008238539)(583,0.5555010449389739)(584,0.5552034188349461)(585,0.5548961770142201)(586,0.5545928589432363)(587,0.5542917103652121)(588,0.5539939830109691)(589,0.5536922939984223)(590,0.5533933595358785)(591,0.5530986568971371)(592,0.5528085389513681)(593,0.5525116310750555)(594,0.5522205974617573)(595,0.551931247108682)(596,0.5516382193243722)(597,0.5513584930007832)(598,0.5510711112141035)(599,0.5507897591171181)(600,0.5505081580871974)(601,0.5502285471741378)(602,0.5499469352999058)(603,0.5496659857742101)(604,0.5493881017545517)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,1.380488924129072)(1,1.4233228394431063)(2,1.3953874274058184)(3,1.3550076006130158)(4,1.3184032318257712)(5,1.2911946478994558)(6,1.270867974078887)(7,1.2540957328377205)(8,1.2396789910857284)(9,1.2271812816191554)(10,1.2161960118424815)(11,1.2064824648769559)(12,1.1977161371355534)(13,1.1896414317567214)(14,1.1820427481881597)(15,1.1748259523340476)(16,1.1678517703997051)(17,1.161030528270101)(18,1.1543414391156794)(19,1.147821020009994)(20,1.1414564056869412)(21,1.1352500825520757)(22,1.1291811785756016)(23,1.123246735807957)(24,1.1174763650753494)(25,1.1118308697844805)(26,1.1063124221843204)(27,1.100936359635957)(28,1.0957081661007397)(29,1.090605018688609)(30,1.085611234374269)(31,1.08074098457395)(32,1.0759776275934827)(33,1.0712950282483213)(34,1.066703477860913)(35,1.0621975398494123)(36,1.057766421932641)(37,1.0534118684465736)(38,1.049134315764485)(39,1.0449398648378467)(40,1.0408224342181918)(41,1.0367856514638922)(42,1.0328267816707786)(43,1.028945527339146)(44,1.025145631964092)(45,1.0214325720386732)(46,1.0178021304278244)(47,1.014256062359178)(48,1.0107889464910949)(49,1.0074090929655508)(50,1.0041084447471127)(51,1.0008873002138987)(52,0.9977407587630843)(53,0.9946664203643534)(54,0.9916815052284528)(55,0.9887594822603525)(56,0.9859004542668718)(57,0.9831038546789054)(58,0.9803683737188706)(59,0.9776961527074127)(60,0.9750751741984502)(61,0.972513995545905)(62,0.9700130407920087)(63,0.9675640343151366)(64,0.9651615518897061)(65,0.962802743494605)(66,0.9604961012236279)(67,0.9582426722538038)(68,0.9560263990456453)(69,0.953857409626558)(70,0.9517296654942673)(71,0.9496480032528749)(72,0.9476087470623134)(73,0.9456173192520829)(74,0.9436603585750594)(75,0.9417367966720521)(76,0.9398634688767381)(77,0.9380329554087105)(78,0.9362381690042781)(79,0.9344761028047341)(80,0.932751456996158)(81,0.9310569090415982)(82,0.9293983458487848)(83,0.9277764444469758)(84,0.9261842061594052)(85,0.9246134672598674)(86,0.9230817108387086)(87,0.9215662080437415)(88,0.920088100283737)(89,0.9186255840854396)(90,0.9171882668350114)(91,0.915781776765411)(92,0.9143965147492643)(93,0.9130291082246844)(94,0.9116891469859194)(95,0.9103714713991164)(96,0.9090771705072254)(97,0.9078035909702316)(98,0.9065525478963476)(99,0.905318690292801)(100,0.9040984652948748)(101,0.9028992313446242)(102,0.9017168316193179)(103,0.9005467642363397)(104,0.8993871713092932)(105,0.8982346629881409)(106,0.8971013698502862)(107,0.8959670262456433)(108,0.8948395970026566)(109,0.8937103550543003)(110,0.8925811568187081)(111,0.8914478617175846)(112,0.8903178066026476)(113,0.88918312194706)(114,0.8880515805688425)(115,0.8869183852412114)(116,0.8857827712178791)(117,0.8846513984602152)(118,0.8835192418332607)(119,0.8823905783550685)(120,0.8812661307402677)(121,0.8801473395802064)(122,0.8790291434666809)(123,0.8779182679906349)(124,0.876808742114224)(125,0.8757030289663488)(126,0.8746072449243416)(127,0.8735181388591323)(128,0.8724284673437179)(129,0.8713455529548926)(130,0.8702662463584153)(131,0.8691964202969957)(132,0.8681291123839768)(133,0.8670673238965293)(134,0.8660096263338531)(135,0.8649619883931069)(136,0.8639164105676047)(137,0.8628775589230705)(138,0.861838825290151)(139,0.8608033035613791)(140,0.8597727928715171)(141,0.8587474633841754)(142,0.8577219501942304)(143,0.8566979275694757)(144,0.8556798351837344)(145,0.8546651546410693)(146,0.8536555379446874)(147,0.8526525031511483)(148,0.851648845267159)(149,0.8506413290129656)(150,0.8496421653508093)(151,0.8486455077270324)(152,0.8476448356694003)(153,0.8466485107582875)(154,0.8456544014120573)(155,0.8446672624344367)(156,0.8436798962946889)(157,0.8426972350490126)(158,0.8417176609550927)(159,0.8407412044486958)(160,0.8397656057669334)(161,0.8387966072519469)(162,0.8378332650699213)(163,0.8368652496054534)(164,0.8359034386224652)(165,0.8349454830167775)(166,0.8339952292139987)(167,0.8330446509535159)(168,0.8321010771718326)(169,0.8311611135925768)(170,0.8302248272589774)(171,0.829293308789465)(172,0.8283665578254726)(173,0.8274446506697601)(174,0.8265281266894646)(175,0.8256148381164518)(176,0.8247075967829651)(177,0.8238045974339641)(178,0.8229014337656941)(179,0.8220040367898488)(180,0.8211127841099433)(181,0.8202250277096438)(182,0.8193413666174815)(183,0.818462487139074)(184,0.8175824000303505)(185,0.816712913146354)(186,0.815847981651711)(187,0.8149847627031735)(188,0.8141289811869068)(189,0.8132744502204521)(190,0.8124226873518764)(191,0.8115794013820685)(192,0.8107397112538222)(193,0.8099005708294802)(194,0.8090702217085397)(195,0.8082436202933181)(196,0.807418676080492)(197,0.806603146315383)(198,0.8057929722968046)(199,0.8049854057228941)(200,0.8041829587345687)(201,0.8033861384491487)(202,0.8025942641264)(203,0.801806051552787)(204,0.8010245812352393)(205,0.8002532339335261)(206,0.7994781383182871)(207,0.7987164548308023)(208,0.7979543498493443)(209,0.7971952693396078)(210,0.7964423993795671)(211,0.7956998047509874)(212,0.794957708521853)(213,0.7942251417121173)(214,0.793495227468288)(215,0.7927733348055257)(216,0.792057259567066)(217,0.7913449268390929)(218,0.7906370377927292)(219,0.7899346104801418)(220,0.7892390670453323)(221,0.7885454772537288)(222,0.7878569142211361)(223,0.7871758826642512)(224,0.7865012403962166)(225,0.7858328889625833)(226,0.7851663563654347)(227,0.7845116262687036)(228,0.7838571579485968)(229,0.7832089815131658)(230,0.7825683613394271)(231,0.781936121071532)(232,0.7813097524866184)(233,0.7806906523567901)(234,0.7800822084361734)(235,0.7794782789098254)(236,0.7788805391735327)(237,0.7782906530401149)(238,0.7777075034679936)(239,0.7771337673881846)(240,0.7765682886741437)(241,0.7760103144953652)(242,0.7754583196445738)(243,0.7749158469637125)(244,0.7743780154519434)(245,0.7738470528437259)(246,0.7733237822964296)(247,0.7728060168969244)(248,0.7722984227093982)(249,0.7717960873287866)(250,0.771299513475271)(251,0.7708062154942299)(252,0.7703210116004878)(253,0.7698410934205954)(254,0.7693666414199398)(255,0.7688955833559695)(256,0.768428093223034)(257,0.7679634309427803)(258,0.7675018260645942)(259,0.7670433838628601)(260,0.7665872563813185)(261,0.7661333381072803)(262,0.7656794980683874)(263,0.765227565799296)(264,0.7647774766654692)(265,0.7643298569883756)(266,0.7638792259208538)(267,0.7634317685522215)(268,0.7629848075345683)(269,0.7625353329118723)(270,0.7620868938431757)(271,0.7616395497175145)(272,0.7611910719827952)(273,0.7607410754581819)(274,0.7602909662635183)(275,0.7598410165100666)(276,0.7593883143526907)(277,0.758935609382228)(278,0.7584816341558549)(279,0.7580272126885287)(280,0.7575729243716096)(281,0.7571161004803134)(282,0.7566617610709551)(283,0.7562055208420339)(284,0.7557498611427608)(285,0.7552911291583023)(286,0.7548339623059134)(287,0.7543756324428342)(288,0.7539173611894247)(289,0.7534582556826529)(290,0.7529990835406852)(291,0.7525387754049392)(292,0.7520789464894526)(293,0.7516182042082667)(294,0.7511567195351875)(295,0.7506980324494406)(296,0.7502379081903695)(297,0.7497779969367392)(298,0.7493204220115358)(299,0.74886263310098)(300,0.7484046109273147)(301,0.7479482720902786)(302,0.7474959205457662)(303,0.74704159109257)(304,0.746593310122384)(305,0.746141758366174)(306,0.7456974868067814)(307,0.745255208122396)(308,0.7448111783706991)(309,0.7443751945779786)(310,0.7439366371406406)(311,0.7435069015254933)(312,0.7430779846081608)(313,0.7426500683965409)(314,0.7422282865457653)(315,0.7418053460861593)(316,0.7413929736096451)(317,0.7409835755710175)(318,0.7405752618920637)(319,0.740172721198827)(320,0.7397738729464237)(321,0.7393801704346977)(322,0.738990561617658)(323,0.7386085805204237)(324,0.7382325184044607)(325,0.7378562810162593)(326,0.7374870469794867)(327,0.7371224461973099)(328,0.7367666019117723)(329,0.7364161848844162)(330,0.7360661860413008)(331,0.7357268632972261)(332,0.7353907371999356)(333,0.7350587125292255)(334,0.7347323915955655)(335,0.7344139368758381)(336,0.7340981841373339)(337,0.7337878393067707)(338,0.733483798554488)(339,0.7331869475376037)(340,0.7328946302683835)(341,0.7326037572567131)(342,0.732318860052615)(343,0.732042272388604)(344,0.7317698233735141)(345,0.7315030691600457)(346,0.7312367878270326)(347,0.7309803670219104)(348,0.730726277207634)(349,0.7304777728101319)(350,0.7302323043951955)(351,0.7299907985655913)(352,0.7297540556232643)(353,0.7295193711946334)(354,0.7292885210405807)(355,0.7290613774911933)(356,0.7288378303861549)(357,0.7286192804770097)(358,0.7284022306406762)(359,0.7281894441571772)(360,0.7279793941358257)(361,0.7277719798861996)(362,0.7275670400587513)(363,0.7273660312397991)(364,0.7271667236604075)(365,0.7269693469901078)(366,0.7267739408628633)(367,0.7265818831764733)(368,0.7263924191515506)(369,0.7262034306435786)(370,0.7260163760582043)(371,0.7258336654945501)(372,0.7256508504614895)(373,0.7254678746022108)(374,0.7252878065976998)(375,0.7251096922876551)(376,0.7249343905931466)(377,0.7247597376558144)(378,0.7245850241951945)(379,0.7244116998355614)(380,0.7242386723226456)(381,0.7240669108322154)(382,0.7238965049246123)(383,0.7237260695726521)(384,0.723557582863238)(385,0.7233875405283334)(386,0.7232200038215391)(387,0.7230534700882919)(388,0.7228857333641552)(389,0.7227200238504975)(390,0.7225533554613707)(391,0.7223878147447294)(392,0.7222230163696477)(393,0.7220586325812536)(394,0.721894536481836)(395,0.7217306182286276)(396,0.7215677367316669)(397,0.7214053938361824)(398,0.7212408905387889)(399,0.7210775831355317)(400,0.7209152454501212)(401,0.7207499167623702)(402,0.7205879069875942)(403,0.7204260339556919)(404,0.7202620325024567)(405,0.7201007928431462)(406,0.7199374339343737)(407,0.7197737635137493)(408,0.7196144481554372)(409,0.7194517645826064)(410,0.7192883106759046)(411,0.7191260610519282)(412,0.7189622974016553)(413,0.7188014748445488)(414,0.7186394908389891)(415,0.7184760683815127)(416,0.7183150358349234)(417,0.7181540955062831)(418,0.7179940198292909)(419,0.7178346723615482)(420,0.7176719215576821)(421,0.7175118474002558)(422,0.7173511851119805)(423,0.717191508699753)(424,0.7170310129686108)(425,0.7168686932808962)(426,0.7167087147993921)(427,0.7165492399656735)(428,0.7163889897862978)(429,0.7162285930307356)(430,0.7160690015970773)(431,0.7159110815605385)(432,0.7157512377267228)(433,0.7155909629734131)(434,0.7154324336924189)(435,0.7152728221501042)(436,0.7151152646001667)(437,0.7149555486652893)(438,0.7147978928582637)(439,0.7146407545081285)(440,0.7144835668861494)(441,0.7143261978766037)(442,0.7141693041781053)(443,0.7140133078928582)(444,0.7138588373456011)(445,0.7137030715347518)(446,0.7135478012881843)(447,0.7133920685164666)(448,0.7132385731541693)(449,0.7130823762491596)(450,0.7129288455888493)(451,0.7127758136327231)(452,0.7126226206198929)(453,0.7124680648823608)(454,0.712314764548531)(455,0.7121623483534643)(456,0.7120087811388759)(457,0.7118560791122939)(458,0.7117041701149643)(459,0.7115540799624142)(460,0.7114030945300126)(461,0.7112515243137634)(462,0.711102047373999)(463,0.7109519674627045)(464,0.710802560414215)(465,0.7106524349074492)(466,0.7105051919088775)(467,0.7103563076503852)(468,0.7102083013961202)(469,0.7100609619704479)(470,0.7099148796668612)(471,0.709768003568965)(472,0.7096231709263531)(473,0.7094768490227125)(474,0.7093315621909533)(475,0.7091859966175144)(476,0.709042674190335)(477,0.708898800495606)(478,0.708755667741835)(479,0.7086125507256895)(480,0.708470219964593)(481,0.708326899994276)(482,0.7081855085307569)(483,0.7080458235072202)(484,0.7079032314841909)(485,0.7077625534315234)(486,0.7076224608007272)(487,0.7074827361719468)(488,0.7073424546537778)(489,0.7072039048941879)(490,0.7070639400725728)(491,0.7069261465415058)(492,0.7067873609362335)(493,0.7066511313107187)(494,0.7065129435141555)(495,0.7063755873906715)(496,0.7062391420675114)(497,0.706104875967361)(498,0.7059677493409936)(499,0.7058340330447874)(500,0.7056986842195385)(501,0.7055639146429187)(502,0.7054291035830297)(503,0.7052967749232646)(504,0.7051628147922333)(505,0.7050300438776426)(506,0.7048975328873593)(507,0.704766038679175)(508,0.7046333355116585)(509,0.704501878140527)(510,0.7043701475485834)(511,0.7042400025838448)(512,0.704108694821741)(513,0.7039795173919506)(514,0.7038503005485022)(515,0.703721119506912)(516,0.7035916138483501)(517,0.7034634615121184)(518,0.7033360070998859)(519,0.7032095498365999)(520,0.7030820177578928)(521,0.7029563083961818)(522,0.7028313259626787)(523,0.702705978163727)(524,0.7025814484416248)(525,0.7024569156840608)(526,0.7023347380544857)(527,0.7022119729515073)(528,0.7020895156159721)(529,0.7019675012187293)(530,0.7018469661321849)(531,0.7017271927070017)(532,0.701607624367478)(533,0.7014882716470239)(534,0.7013701105959572)(535,0.7012510773018088)(536,0.7011348229447197)(537,0.7010181345240322)(538,0.7009011728895225)(539,0.7007856086924866)(540,0.7006694724863046)(541,0.700554584673561)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,1.3766851923127712)(1,1.3512768204834171)(2,1.3539721315313695)(3,1.352184145760578)(4,1.3450520775566688)(5,1.3351882892315021)(6,1.3249457501022703)(7,1.3156102123335691)(8,1.3071953647090266)(9,1.2992905752944148)(10,1.2918334929025974)(11,1.284511701032261)(12,1.2771394278002965)(13,1.2696153095501583)(14,1.2619440008873166)(15,1.2541986157006568)(16,1.246373652676975)(17,1.2385209486032038)(18,1.2307561074608329)(19,1.2231566354079153)(20,1.215740835835271)(21,1.2085858955305833)(22,1.201668405578356)(23,1.1950510580248839)(24,1.188670373492693)(25,1.182531519010409)(26,1.176583392692338)(27,1.1708251595800927)(28,1.1652203153773428)(29,1.1597596816836473)(30,1.1544460239323036)(31,1.1492757089593892)(32,1.1442684446308908)(33,1.139396330241477)(34,1.1346696935157272)(35,1.130086446664986)(36,1.1256405309715756)(37,1.1213481138825263)(38,1.1172223478406393)(39,1.1132781240111553)(40,1.1095070016442499)(41,1.1059086219704573)(42,1.1024829491946442)(43,1.0992232166833018)(44,1.0961338209149805)(45,1.0932028104250866)(46,1.0904130780269334)(47,1.087731537520777)(48,1.0851475685378091)(49,1.0826375153808887)(50,1.0801973974721466)(51,1.077822443488082)(52,1.0754923917700006)(53,1.0732229568243623)(54,1.0709901959263766)(55,1.06879643192468)(56,1.066635422716374)(57,1.0645111783263062)(58,1.06240577534548)(59,1.060327335293676)(60,1.0582620647444145)(61,1.0562149830919014)(62,1.0541814804867964)(63,1.05216032309872)(64,1.0501431805611918)(65,1.0481274687488393)(66,1.0461097901300085)(67,1.0440830182364282)(68,1.042031840604023)(69,1.039976467825628)(70,1.037913549991858)(71,1.0358404922712283)(72,1.0337456012100197)(73,1.0316294481889237)(74,1.029496736766325)(75,1.0273392271242594)(76,1.0251597790612546)(77,1.0229680028622636)(78,1.0207649985265737)(79,1.0185605415212011)(80,1.016361335526745)(81,1.0141682530890836)(82,1.0119918551750402)(83,1.0098527273291844)(84,1.0077524224000205)(85,1.0057078460806144)(86,1.003719945820844)(87,1.00178913843119)(88,0.9999194239651555)(89,0.9981138816396213)(90,0.9963713321719033)(91,0.9946905168854886)(92,0.9930771355977261)(93,0.9915263728207309)(94,0.9900300821573063)(95,0.9885906488635603)(96,0.987192908431826)(97,0.9858437043126214)(98,0.9845407336951204)(99,0.9832762991265052)(100,0.9820480732351466)(101,0.9808545507142)(102,0.9796903470920625)(103,0.9785588667112106)(104,0.9774579690889639)(105,0.9763839457583863)(106,0.9753351575059209)(107,0.9743110569773448)(108,0.973314776158346)(109,0.9723322370503598)(110,0.9713714633375217)(111,0.9704337615082588)(112,0.9695203860835206)(113,0.9686311258345784)(114,0.967759852424117)(115,0.9669130927590235)(116,0.9660905523486315)(117,0.9652898318337386)(118,0.9645120456893397)(119,0.963763982245441)(120,0.96303851477846)(121,0.9623336590064908)(122,0.9616502589462036)(123,0.9609917649698675)(124,0.9603549218688407)(125,0.9597374671262696)(126,0.9591400280509533)(127,0.9585610990019935)(128,0.957998304404485)(129,0.9574494645599622)(130,0.9569148954259299)(131,0.9563879832655566)(132,0.9558706746630183)(133,0.9553570490882088)(134,0.9548513486523796)(135,0.9543504103446078)(136,0.9538553976771013)(137,0.953363271892284)(138,0.9528752453458857)(139,0.9523828448705661)(140,0.9518827802138381)(141,0.9513852942474322)(142,0.9508836620930977)(143,0.9503781388522888)(144,0.949869155276281)(145,0.9493530646260031)(146,0.94883200001309)(147,0.9483052544080974)(148,0.9477698017370519)(149,0.9472333563874361)(150,0.9466928416384514)(151,0.946148793775984)(152,0.9456014876066352)(153,0.9450591105378174)(154,0.9445142088591428)(155,0.9439743657708528)(156,0.9434387005575307)(157,0.9429098410627377)(158,0.9423854977624474)(159,0.9418700008485279)(160,0.941366982830871)(161,0.9408795739438903)(162,0.9404056255955006)(163,0.9399450674904299)(164,0.9395020852996657)(165,0.9390750157574479)(166,0.9386661709747716)(167,0.9382742732204963)(168,0.9378961027121908)(169,0.9375330614925308)(170,0.9371835535223468)(171,0.9368479062991196)(172,0.9365238857791602)(173,0.9362158380231136)(174,0.9359210568882783)(175,0.9356451404414798)(176,0.935380448560615)(177,0.9351306043837272)(178,0.934898711578885)(179,0.9346832132294367)(180,0.9344771125439907)(181,0.9342860049243309)(182,0.9341052689326081)(183,0.9339430980209791)(184,0.9337867750310317)(185,0.9336484549306124)(186,0.9335209150066431)(187,0.9334043588752448)(188,0.933300780057391)(189,0.9332057053839365)(190,0.9331239237607226)(191,0.9330493722758613)(192,0.9329849122765365)(193,0.9329290972222385)(194,0.9328781836975663)(195,0.9328299701485423)(196,0.9327906988597441)(197,0.932754325978877)(198,0.932719714590317)(199,0.9326862613108046)(200,0.9326547482235447)(201,0.9326204025911935)(202,0.9325897309207112)(203,0.9325543358808148)(204,0.9325169111540798)(205,0.9324789140932237)(206,0.9324371663021805)(207,0.9323870191417667)(208,0.9323352581279887)(209,0.9322823910708463)(210,0.9322211974753998)(211,0.9321577414998986)(212,0.9320915536086343)(213,0.9320209081538547)(214,0.9319486750506505)(215,0.9318725665294558)(216,0.931790393195109)(217,0.9317069200241905)(218,0.9316220019994623)(219,0.9315314609816744)(220,0.9314431811043893)(221,0.9313529077758392)(222,0.9312594409264324)(223,0.9311701387764748)(224,0.9310832436495411)(225,0.9309935986122188)(226,0.9309066024946522)(227,0.9308180103377823)(228,0.9307316902179645)(229,0.9306499203095385)(230,0.9305694107369995)(231,0.9304918715338597)(232,0.9304180026199339)(233,0.9303432272323653)(234,0.9302677708922829)(235,0.9301979281375927)(236,0.9301313068509535)(237,0.9300657552744704)(238,0.930000765724358)(239,0.9299392085623138)(240,0.9298805892222203)(241,0.9298226819586088)(242,0.9297683155788422)(243,0.929716071857409)(244,0.9296683463993916)(245,0.9296212834580154)(246,0.9295755543636429)(247,0.9295335859851722)(248,0.9294933787720191)(249,0.9294541130366956)(250,0.929414826567125)(251,0.929376238357642)(252,0.9293381710687294)(253,0.9292996354671069)(254,0.9292609937637961)(255,0.9292201556249993)(256,0.9291771240915033)(257,0.9291331083678424)(258,0.9290840155135675)(259,0.9290313614854163)(260,0.928973363134207)(261,0.9289086101398156)(262,0.9288364015130981)(263,0.928756727498066)(264,0.9286670624901341)(265,0.9285686714483349)(266,0.928456757005622)(267,0.9283340841242099)(268,0.9282010980562825)(269,0.9280543778359581)(270,0.9278933005959743)(271,0.9277208727388737)(272,0.9275321233119668)(273,0.9273317611239369)(274,0.9271175726183103)(275,0.9268908402368706)(276,0.9266499619519732)(277,0.9263975674533709)(278,0.9261358507035473)(279,0.9258638835368028)(280,0.9255815892867278)(281,0.9252941537391707)(282,0.9249991031816851)(283,0.9247005444911821)(284,0.9244002206420957)(285,0.924094971536119)(286,0.9237886362589861)(287,0.9234828763507461)(288,0.9231770965969021)(289,0.922874423368341)(290,0.922572963810428)(291,0.9222752967809754)(292,0.9219804152716331)(293,0.9216910672102531)(294,0.9214041480791142)(295,0.9211230209178297)(296,0.920846721528641)(297,0.9205730902050225)(298,0.9203052134819049)(299,0.920038998304116)(300,0.9197745529195903)(301,0.9195111438975063)(302,0.9192477264389638)(303,0.9189863348910224)(304,0.9187228769236148)(305,0.9184614176444779)(306,0.9181968831825512)(307,0.9179292325437366)(308,0.9176628220377931)(309,0.9173914546160752)(310,0.9171190256962486)(311,0.9168422818627833)(312,0.9165630895287444)(313,0.916281766954208)(314,0.9159968375077476)(315,0.9157094558466906)(316,0.9154200833166997)(317,0.9151275943417598)(318,0.9148322891035808)(319,0.9145358659086241)(320,0.9142373053974987)(321,0.9139405752388857)(322,0.9136402934105852)(323,0.9133414205557956)(324,0.9130428301980416)(325,0.9127437821591957)(326,0.9124456256716083)(327,0.9121478783880399)(328,0.9118512698536446)(329,0.9115558770569306)(330,0.9112613775858283)(331,0.9109713204445253)(332,0.910682348268593)(333,0.9103942144398305)(334,0.9101096403958309)(335,0.9098289075668304)(336,0.9095480109874164)(337,0.9092730193903917)(338,0.909000855081201)(339,0.9087301054807336)(340,0.9084638079867989)(341,0.9081982385033376)(342,0.9079353134205798)(343,0.907676185106045)(344,0.9074193947485361)(345,0.9071639350348635)(346,0.9069099156806868)(347,0.9066591153444102)(348,0.9064105376487909)(349,0.9061642078430617)(350,0.9059193950560716)(351,0.9056754447550754)(352,0.9054332853842594)(353,0.9051908972543031)(354,0.9049501024559888)(355,0.9047119913838051)(356,0.9044722890079047)(357,0.9042342731401107)(358,0.9039949012467928)(359,0.9037562736696942)(360,0.9035169887080249)(361,0.9032749467871412)(362,0.9030361346302627)(363,0.9027960485763542)(364,0.9025540911752753)(365,0.9023108676659193)(366,0.9020671738813535)(367,0.9018226979748881)(368,0.9015770637715932)(369,0.9013296136489898)(370,0.9010822873438905)(371,0.9008321595569118)(372,0.9005838092551565)(373,0.9003350333439183)(374,0.9000871496793943)(375,0.8998395522936349)(376,0.8995915853145283)(377,0.8993436157968062)(378,0.8990974572594296)(379,0.8988518286981338)(380,0.8986069119626583)(381,0.8983620036691187)(382,0.8981210740803436)(383,0.8978819360877689)(384,0.8976456599495909)(385,0.8974092955271954)(386,0.8971768866667913)(387,0.8969472432156105)(388,0.896719551189826)(389,0.8964954625987653)(390,0.8962726724892074)(391,0.896054647933984)(392,0.895839628191406)(393,0.8956279471068971)(394,0.8954188423561574)(395,0.8952124825787945)(396,0.895006848075718)(397,0.8948061386204119)(398,0.8946094953779308)(399,0.894413841625175)(400,0.8942205197611133)(401,0.8940292586351434)(402,0.8938396521635883)(403,0.8936515418104838)(404,0.8934662461643622)(405,0.8932829477244317)(406,0.8931029645244074)(407,0.8929220470080265)(408,0.8927432618954586)(409,0.8925649981851591)(410,0.8923893716464493)(411,0.8922164068623162)(412,0.8920440101985132)(413,0.8918740620452236)(414,0.8917045784255734)(415,0.8915351650760517)(416,0.8913697190790278)(417,0.8912041733704372)(418,0.8910423936447706)(419,0.8908805577132837)(420,0.8907212929418274)(421,0.8905611753990225)(422,0.8904049590512546)(423,0.8902497372171089)(424,0.8900975382245375)(425,0.8899469133495229)(426,0.8897983766517599)(427,0.8896505284396082)(428,0.8895068568362878)(429,0.889364293237164)(430,0.8892253901014625)(431,0.8890873193858398)(432,0.888952671503043)(433,0.8888179387675191)(434,0.8886878781554289)(435,0.888560464976484)(436,0.8884359039955254)(437,0.8883130974806168)(438,0.888192594355183)(439,0.8880757499009511)(440,0.8879620430211033)(441,0.8878506872164141)(442,0.8877426217844441)(443,0.8876378888113806)(444,0.8875335387921582)(445,0.8874339702346322)(446,0.8873364717774928)(447,0.8872427478954292)(448,0.8871505484947878)(449,0.8870617832944238)(450,0.8869751312633449)(451,0.8868923594778908)(452,0.8868107736343538)(453,0.8867325520190245)(454,0.8866555321519549)(455,0.8865801564707972)(456,0.8865078851595787)(457,0.8864380038088637)(458,0.8863698262557697)(459,0.8863035057941805)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,1.365099496213836)(1,1.3068612857516113)(2,1.2690166545594237)(3,1.2362709495656738)(4,1.2073124038017127)(5,1.181667649408349)(6,1.1583846220132792)(7,1.1369779434578235)(8,1.1171635212484339)(9,1.098431714262036)(10,1.0808234856975385)(11,1.064648051081118)(12,1.0500297943941557)(13,1.0368072440605862)(14,1.0246878864946385)(15,1.013457029305614)(16,1.002950904207406)(17,0.993048419640492)(18,0.9836915085027508)(19,0.9748091470437612)(20,0.9663774260576038)(21,0.9583321718760326)(22,0.9506479776907774)(23,0.9432958847430122)(24,0.9362617378750049)(25,0.9295481499426743)(26,0.9231552051409366)(27,0.9170754719287827)(28,0.911293853080838)(29,0.9057971738287771)(30,0.9005664561547488)(31,0.8955874666761058)(32,0.8908226523386804)(33,0.8862648390344924)(34,0.8818923931217285)(35,0.877689577656738)(36,0.8736561619020091)(37,0.8697924971398643)(38,0.8660944370040037)(39,0.8625494296421806)(40,0.8591636191698586)(41,0.8559188910711865)(42,0.8528165269576373)(43,0.8498565477026665)(44,0.8470330737559094)(45,0.84432905465982)(46,0.8417273946716308)(47,0.8392235249147829)(48,0.8368043753505544)(49,0.8344466728444475)(50,0.8321440795895158)(51,0.8298840036832588)(52,0.8276544688665203)(53,0.8254507553409532)(54,0.8232723447469574)(55,0.821117390872333)(56,0.8189865506276862)(57,0.8168884531203023)(58,0.8148277137906199)(59,0.8128062936987602)(60,0.8108294301152886)(61,0.8089006465666129)(62,0.8070149612418477)(63,0.8051801994847421)(64,0.8033853714757554)(65,0.8016326056179732)(66,0.7999269381119342)(67,0.7982613876610645)(68,0.7966326409581359)(69,0.79503667091265)(70,0.7934752540436765)(71,0.7919479432529009)(72,0.79045970529759)(73,0.7890071759016296)(74,0.7875802764634728)(75,0.786188315130416)(76,0.784826758870525)(77,0.7834919677149585)(78,0.7821852280629812)(79,0.7809026646718895)(80,0.7796416528331037)(81,0.7784009534350033)(82,0.7771808902657713)(83,0.7759810691418273)(84,0.7747960420262575)(85,0.7736248493364632)(86,0.7724714854504277)(87,0.7713330390033766)(88,0.7702132471607618)(89,0.7691051439315675)(90,0.7680086721168561)(91,0.766924360918599)(92,0.765846772835265)(93,0.764779230060309)(94,0.763718513073234)(95,0.7626628258987417)(96,0.7616128903740083)(97,0.7605682722674139)(98,0.7595307276825708)(99,0.7585001451605982)(100,0.7574746962151971)(101,0.7564588291007435)(102,0.755447940670141)(103,0.7544504991129035)(104,0.7534637018597748)(105,0.7524922375662774)(106,0.7515314930349352)(107,0.7505834387807055)(108,0.7496520479575576)(109,0.7487323955517093)(110,0.7478274052106465)(111,0.7469323473492845)(112,0.746046190221019)(113,0.7451702924284151)(114,0.744300240344838)(115,0.743438807301919)(116,0.7425794170588174)(117,0.7417250405921725)(118,0.7408699219122573)(119,0.7400185254418963)(120,0.7391644349822591)(121,0.738311619689827)(122,0.7374588261179184)(123,0.7366033345980453)(124,0.7357496916200397)(125,0.734891008483313)(126,0.7340320097181438)(127,0.733172974757068)(128,0.7323180896008743)(129,0.7314618630663346)(130,0.7306114331566292)(131,0.7297625237611196)(132,0.7289181664970783)(133,0.7280786670866927)(134,0.7272486077070045)(135,0.72642203607663)(136,0.7256033223396794)(137,0.7247891218738644)(138,0.7239854985641978)(139,0.7231865167123462)(140,0.7224021065809245)(141,0.7216224121828844)(142,0.7208520750920194)(143,0.7200924676301119)(144,0.7193383581409036)(145,0.7185948345392157)(146,0.7178615177553386)(147,0.7171352169413076)(148,0.716417340354129)(149,0.7157111569392727)(150,0.7150099489799796)(151,0.7143227420711068)(152,0.7136386465874415)(153,0.7129646133782434)(154,0.7123006286034098)(155,0.7116419345817949)(156,0.7109933322320984)(157,0.7103465940899605)(158,0.7097085338507902)(159,0.7090767616747327)(160,0.7084491998471268)(161,0.7078239394764372)(162,0.7072073860526158)(163,0.7065898121463631)(164,0.7059721265460259)(165,0.7053595178204597)(166,0.7047414386808177)(167,0.7041234938083539)(168,0.7035055924431739)(169,0.702886929557027)(170,0.7022643665172956)(171,0.7016416658287797)(172,0.7010148972237191)(173,0.7003872852343903)(174,0.6997556781730525)(175,0.6991205872069081)(176,0.6984870510788962)(177,0.697846272570323)(178,0.6972055454136475)(179,0.6965625325000571)(180,0.6959161008759632)(181,0.6952727685953881)(182,0.6946284683929136)(183,0.693984051569969)(184,0.6933399480280017)(185,0.6926989095574471)(186,0.6920582448551319)(187,0.6914245365005873)(188,0.690788595557153)(189,0.6901593425470817)(190,0.6895318894326811)(191,0.6889113221861752)(192,0.6882965715444732)(193,0.6876856964142198)(194,0.6870845985541051)(195,0.6864899993627998)(196,0.6859058012513234)(197,0.6853322420389434)(198,0.6847646015467158)(199,0.6842118940362153)(200,0.6836702929216177)(201,0.6831441395554454)(202,0.6826298243517787)(203,0.6821253354537499)(204,0.681639538485804)(205,0.6811666222117919)(206,0.6807073183606098)(207,0.680262710413151)(208,0.6798311078596619)(209,0.6794122164583075)(210,0.6790086503705033)(211,0.6786169734942908)(212,0.6782353235894838)(213,0.6778675234259869)(214,0.6775098583058567)(215,0.6771675671332114)(216,0.6768345028034383)(217,0.6765104255670445)(218,0.6761998107122483)(219,0.6758975041604774)(220,0.6756082045354707)(221,0.6753286755629646)(222,0.6750605747666578)(223,0.6748023167115139)(224,0.674550482425668)(225,0.6743107071594181)(226,0.6740761026560937)(227,0.6738539921622253)(228,0.6736360111503176)(229,0.6734262046809854)(230,0.6732225806383317)(231,0.6730267733219661)(232,0.6728334500149962)(233,0.6726487750216383)(234,0.6724656475870368)(235,0.6722891104358211)(236,0.6721165121172685)(237,0.6719465876351498)(238,0.6717816144195198)(239,0.6716193104557714)(240,0.6714607102793618)(241,0.6713041924672061)(242,0.671151444148709)(243,0.6709994961134315)(244,0.6708523141790566)(245,0.6707048068854711)(246,0.6705590770938579)(247,0.6704156118012082)(248,0.6702707794863101)(249,0.6701287003029083)(250,0.6699848054743999)(251,0.669842205535088)(252,0.6696973351231209)(253,0.6695527199893366)(254,0.6694059887473011)(255,0.6692575114295545)(256,0.6691079650565649)(257,0.6689550526386316)(258,0.6687998273989921)(259,0.6686393734274733)(260,0.668476728143739)(261,0.668309321004763)(262,0.6681399154467689)(263,0.667967732946252)(264,0.6677916327513372)(265,0.6676133685857063)(266,0.6674325314676732)(267,0.6672495655692251)(268,0.6670674105734008)(269,0.666881336178344)(270,0.6666964183043027)(271,0.6665095548943751)(272,0.6663218416654838)(273,0.6661352369840574)(274,0.6659482445607052)(275,0.665762757145302)(276,0.6655797237616332)(277,0.6653956516362813)(278,0.6652163593256457)(279,0.6650399789052425)(280,0.6648636622691657)(281,0.6646908316924439)(282,0.6645190487847751)(283,0.6643535541521702)(284,0.6641905010787666)(285,0.6640315602237185)(286,0.6638764771022269)(287,0.6637232078579134)(288,0.6635764911705021)(289,0.6634339678173031)(290,0.6632957641009839)(291,0.6631625162595723)(292,0.6630350618797365)(293,0.6629104530972325)(294,0.662793102399679)(295,0.6626804094998396)(296,0.6625722501828074)(297,0.6624687097244937)(298,0.6623695746396222)(299,0.6622737445710778)(300,0.6621833546082843)(301,0.6620946452293738)(302,0.6620085864399337)(303,0.661923478602866)(304,0.6618369238725657)(305,0.6617494636609308)(306,0.6616559854478721)(307,0.6615579935667011)(308,0.6614515944013367)(309,0.6613371881180314)(310,0.6612134135763671)(311,0.6610794497811042)(312,0.6609350971276121)(313,0.6607812316282359)(314,0.660618420211815)(315,0.6604486807638229)(316,0.6602710475016556)(317,0.660088592666316)(318,0.659901600192957)(319,0.6597110479150917)(320,0.6595192399602166)(321,0.6593276097219952)(322,0.6591339642491588)(323,0.6589445114185948)(324,0.6587542747467925)(325,0.6585665029023325)(326,0.6583805847716814)(327,0.6581976427245296)(328,0.6580164447590723)(329,0.6578370126052809)(330,0.6576615310187445)(331,0.6574869881726829)(332,0.6573160001971492)(333,0.6571484073370076)(334,0.6569819569626081)(335,0.6568210552302026)(336,0.656660679930613)(337,0.6565038681926598)(338,0.6563495001912039)(339,0.6561998665138464)(340,0.6560530736104121)(341,0.655908176333946)(342,0.6557687862257766)(343,0.6556333369685405)(344,0.6555010245498858)(345,0.6553715535899931)(346,0.6552470800795946)(347,0.6551271960476576)(348,0.655011177991347)(349,0.6548999190276116)(350,0.654794171079201)(351,0.6546916758633312)(352,0.6545951744741682)(353,0.6545041922057573)(354,0.6544167932270099)(355,0.6543365047907955)(356,0.6542600095029114)(357,0.6541913584320342)(358,0.6541265218565393)(359,0.6540667847564482)(360,0.6540140429408237)(361,0.653965085048373)(362,0.6539219901349986)(363,0.6538851925142005)(364,0.6538535752362371)(365,0.6538273270351962)(366,0.6538056532166615)(367,0.6537886035307064)(368,0.6537782947190831)(369,0.6537728958067345)(370,0.6537700203662451)(371,0.6537722747097328)(372,0.6537768194845628)(373,0.6537852456302026)(374,0.6537943747550824)(375,0.6538056323955528)(376,0.6538182490209424)(377,0.6538291205103208)(378,0.6538387135031254)(379,0.6538460659183551)(380,0.6538505023653446)(381,0.6538500711188235)(382,0.6538431274690789)(383,0.6538298512263206)(384,0.653809874826186)(385,0.6537802913310313)(386,0.6537406159280178)(387,0.6536899000905644)(388,0.6536283980783328)(389,0.6535539584780932)(390,0.6534669410900433)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,1.4122152810872317)(1,1.4446782335080939)(2,1.4336878633158154)(3,1.4203330361159525)(4,1.404971461061271)(5,1.3882568430317963)(6,1.3707451554820698)(7,1.3553845791290708)(8,1.341973876013249)(9,1.3292124152322742)(10,1.3162497735744947)(11,1.3024047892161548)(12,1.2876707180771978)(13,1.2726303597349788)(14,1.2579292335479537)(15,1.2440509261565662)(16,1.2312233937787764)(17,1.2194515570174935)(18,1.2086735175394987)(19,1.1988122163063402)(20,1.1897835805353918)(21,1.181549736493784)(22,1.1740416874755797)(23,1.1672112199610019)(24,1.1609524849639992)(25,1.1551872418492326)(26,1.1498491205767847)(27,1.1448904622782974)(28,1.140293372636505)(29,1.1360232626771907)(30,1.132044782213239)(31,1.1283177804565816)(32,1.1248068559275393)(33,1.1214740967405583)(34,1.118277104141912)(35,1.1152013334540114)(36,1.1122148423014184)(37,1.1093014365977318)(38,1.106448026454038)(39,1.1036366662219999)(40,1.1008617210838763)(41,1.0981231096465884)(42,1.0954129010500613)(43,1.0927460546078849)(44,1.0901264533341772)(45,1.0875551026342403)(46,1.0850306671341141)(47,1.0825624905828577)(48,1.0801545709000988)(49,1.0778104817708312)(50,1.0755346213958827)(51,1.0733306719667077)(52,1.071199132686214)(53,1.0691362831820799)(54,1.0671361473134782)(55,1.065196410185481)(56,1.0633137586973174)(57,1.0614902944381734)(58,1.0597260609471786)(59,1.0580146873166487)(60,1.0563654278693644)(61,1.0547771592893107)(62,1.0532490165132113)(63,1.0517849793512946)(64,1.0503882429418812)(65,1.0490613786257672)(66,1.0477965349535971)(67,1.046596342039402)(68,1.0454589317685323)(69,1.0443761215745868)(70,1.043343494465885)(71,1.042353970494422)(72,1.0414072295874515)(73,1.040498972388241)(74,1.0396244654364488)(75,1.038785924296744)(76,1.0379706057690845)(77,1.03717933781503)(78,1.0364071273553883)(79,1.0356520987764646)(80,1.0349167625879876)(81,1.0341981034325414)(82,1.033499055962082)(83,1.0328149788799927)(84,1.032144701140451)(85,1.0314864126346848)(86,1.0308370119827739)(87,1.0301988535187956)(88,1.0295662021493237)(89,1.0289390104363856)(90,1.0283147072090641)(91,1.0276921703896313)(92,1.0270658932990215)(93,1.0264403478470792)(94,1.0258089814986264)(95,1.0251728716680681)(96,1.0245324121760944)(97,1.023889372939165)(98,1.023241064210287)(99,1.0225869381848838)(100,1.021926488896538)(101,1.0212613968085544)(102,1.020591395657016)(103,1.0199190534490086)(104,1.0192481652495806)(105,1.0185855464243618)(106,1.01793411624736)(107,1.0173046108893349)(108,1.0167051248580279)(109,1.0161431450102474)(110,1.0156219734134646)(111,1.0151470658278996)(112,1.0147139183042302)(113,1.0143219774150816)(114,1.0139627000243188)(115,1.0136317991578503)(116,1.0133195359019613)(117,1.0130135918532939)(118,1.0127097258554143)(119,1.0123981887687215)(120,1.0120730716013662)(121,1.0117335610891567)(122,1.0113760691477252)(123,1.0109975552481538)(124,1.0105974429597722)(125,1.0101736723984336)(126,1.0097262292116638)(127,1.0092532937098175)(128,1.0087580585672355)(129,1.0082406739143017)(130,1.0077070442783302)(131,1.0071596289118543)(132,1.00660285074617)(133,1.0060415603927824)(134,1.0054790010203138)(135,1.0049176242265145)(136,1.004358828514787)(137,1.0038032804901462)(138,1.0032526253302214)(139,1.00270813564392)(140,1.002171337533166)(141,1.0016448091314594)(142,1.0011241302727691)(143,1.0006113484317667)(144,1.0001089909297414)(145,0.9996150909214845)(146,0.9991323658677704)(147,0.9986592574012327)(148,0.9981969692031909)(149,0.9977479267843063)(150,0.9973119591094637)(151,0.9968917849424571)(152,0.9964825385202752)(153,0.9960882700503952)(154,0.9957092689909197)(155,0.9953455573081285)(156,0.9949983826665774)(157,0.9946659763660276)(158,0.994346886574158)(159,0.9940432121931508)(160,0.9937516430204624)(161,0.9934732395741377)(162,0.9932091883716705)(163,0.9929586445362325)(164,0.9927180242505795)(165,0.9924897232536112)(166,0.9922735223814374)(167,0.9920703436476107)(168,0.9918737153238939)(169,0.9916875938257528)(170,0.9915108389042738)(171,0.9913432128948357)(172,0.9911800541913439)(173,0.9910245146963871)(174,0.990873619026895)(175,0.9907271933409005)(176,0.9905840457192202)(177,0.9904417752922844)(178,0.9903003206425729)(179,0.9901578500566877)(180,0.9900133392335154)(181,0.9898633489678681)(182,0.989706328893237)(183,0.9895401579381867)(184,0.9893649935669868)(185,0.9891779775448732)(186,0.9889751766123701)(187,0.9887600747575083)(188,0.9885355817254186)(189,0.988294573552371)(190,0.9880405174686439)(191,0.9877739274327765)(192,0.9874941108895541)(193,0.987202992540494)(194,0.9869018294196871)(195,0.986590372959629)(196,0.9862712236947133)(197,0.9859434812116664)(198,0.9856085023542343)(199,0.9852723643911849)(200,0.9849304685461082)(201,0.9845873954977887)(202,0.9842435212481532)(203,0.9838965205784556)(204,0.9835506285609438)(205,0.9832053413749215)(206,0.9828628271165503)(207,0.9825218046801938)(208,0.98218501076336)(209,0.9818514456772293)(210,0.981523434328818)(211,0.9811980361774703)(212,0.9808789016421959)(213,0.9805627459653897)(214,0.9802521305830871)(215,0.9799475411464391)(216,0.97964850462717)(217,0.9793555964466646)(218,0.9790649925546655)(219,0.978782191077742)(220,0.9785026400415548)(221,0.9782298236452059)(222,0.9779602558553544)(223,0.9776965386613156)(224,0.9774385725533564)(225,0.9771826066204394)(226,0.976932801366901)(227,0.9766871004398631)(228,0.9764466309695167)(229,0.9762094115530859)(230,0.9759785671432212)(231,0.9757490779518719)(232,0.975525929997397)(233,0.9753054560668798)(234,0.9750886855211227)(235,0.9748766951969222)(236,0.97466760449788)(237,0.9744626702225664)(238,0.9742624124018139)(239,0.9740646186309708)(240,0.9738695529286447)(241,0.97367792401677)(242,0.9734905150284227)(243,0.9733049337700872)(244,0.9731221986601432)(245,0.9729427615472681)(246,0.9727673632840038)(247,0.9725938227669368)(248,0.9724226856714826)(249,0.9722550183626201)(250,0.9720899331200978)(251,0.9719281594686267)(252,0.9717687394530269)(253,0.9716115783226449)(254,0.9714594526766683)(255,0.9713091996998937)(256,0.9711602746015718)(257,0.9710169150705362)(258,0.9708727698849076)(259,0.9707336279116057)(260,0.9705959389721823)(261,0.9704593660824936)(262,0.9703281302708833)(263,0.9701969946536241)(264,0.9700700612049737)(265,0.9699465038077234)(266,0.969823548506854)(267,0.9697031867622922)(268,0.9695872512020789)(269,0.9694720842981662)(270,0.9693597619730397)(271,0.9692495513882823)(272,0.9691423075557714)(273,0.9690352574192362)(274,0.9689326568830527)(275,0.9688302263176636)(276,0.968729158573735)(277,0.9686319477584601)(278,0.9685345658032342)(279,0.9684401224869184)(280,0.9683472197479075)(281,0.9682556552589487)(282,0.9681641832654283)(283,0.9680762916348538)(284,0.9679850142847465)(285,0.9678966045330554)(286,0.9678094759608844)(287,0.9677212214869576)(288,0.9676347694893853)(289,0.9675489853930902)(290,0.9674616926204557)(291,0.9673746381088065)(292,0.9672883241415526)(293,0.9672023553289628)(294,0.9671164991058435)(295,0.9670301114020811)(296,0.9669430668155267)(297,0.9668572975438803)(298,0.9667692766646533)(299,0.9666833093176763)(300,0.9665933756354023)(301,0.9665024700754762)(302,0.9664083339118362)(303,0.9663140880274658)(304,0.9662147448722878)(305,0.9661142870304243)(306,0.9660101545861922)(307,0.9659028466994541)(308,0.9657910894666909)(309,0.9656735437119016)(310,0.9655547542152534)(311,0.965426969334254)(312,0.9652926195224242)(313,0.9651547228861993)(314,0.9650070360386924)(315,0.9648517814904118)(316,0.964692245204423)(317,0.9645273805612673)(318,0.9643566778219341)(319,0.9641848483521304)(320,0.9640098259367643)(321,0.9638303048821257)(322,0.9636534903237429)(323,0.9634772040054157)(324,0.9633001952125314)(325,0.9631266694205238)(326,0.9629558753930693)(327,0.9627865515189383)(328,0.9626226588617594)(329,0.9624627619551458)(330,0.9623074703048158)(331,0.962156243339063)(332,0.9620103689731911)(333,0.9618696025858448)(334,0.9617329393519313)(335,0.9616029534581588)(336,0.9614768195377968)(337,0.9613571173533508)(338,0.961240404420638)(339,0.9611312414631491)(340,0.9610258985718448)(341,0.9609242276562089)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,1.541327491293376)(1,1.4948089775340878)(2,1.4598234447200604)(3,1.4331568524979366)(4,1.4110038840163688)(5,1.3913499977547785)(6,1.3732465174038324)(7,1.3589543156923112)(8,1.3482765470127134)(9,1.3394971388568242)(10,1.3309169060869337)(11,1.3218429511893572)(12,1.312474915443011)(13,1.303043159842898)(14,1.2936024267895558)(15,1.2841960870378626)(16,1.2748912525486715)(17,1.265816677414586)(18,1.257053412492714)(19,1.248733446522077)(20,1.240903099312352)(21,1.23360631441149)(22,1.2267831800977664)(23,1.2203665083775774)(24,1.214290513326542)(25,1.2084872387161707)(26,1.202873426362778)(27,1.1974182945566982)(28,1.192080526846798)(29,1.1868542936566298)(30,1.181737026054888)(31,1.1767254863110943)(32,1.1718331260781976)(33,1.1670853273756996)(34,1.1624900519709183)(35,1.158043995970384)(36,1.1537444077486565)(37,1.1495652286240432)(38,1.1454585507710706)(39,1.1414080014170325)(40,1.1373707730522893)(41,1.1333245611637246)(42,1.129277656418419)(43,1.1252283261565816)(44,1.1212108030276604)(45,1.1172625792840936)(46,1.1134099478787194)(47,1.1096868582665285)(48,1.1061154798856128)(49,1.1027023990561164)(50,1.0994557776122402)(51,1.0963528051740616)(52,1.0933939965253858)(53,1.0905505502825033)(54,1.087790891559191)(55,1.0850845344134918)(56,1.0824075751581836)(57,1.0797256353307338)(58,1.0770492492112214)(59,1.074372679133625)(60,1.0717043516881724)(61,1.0690636405166107)(62,1.066467051216213)(63,1.0639516884311004)(64,1.061532119570883)(65,1.059217744860169)(66,1.0570440329719946)(67,1.0550148067551186)(68,1.0531328307102668)(69,1.0513916005479824)(70,1.0497848170746622)(71,1.0482886773361904)(72,1.04688681677722)(73,1.0455574846052993)(74,1.044284652328703)(75,1.043043656968252)(76,1.041816897329862)(77,1.04058700493086)(78,1.039335952418768)(79,1.03805874145854)(80,1.0367492959479512)(81,1.0354018689546662)(82,1.0340249846226746)(83,1.032618784020434)(84,1.0311908094349265)(85,1.0297510754103107)(86,1.0282959087143775)(87,1.026840125555716)(88,1.0253865662189494)(89,1.0239362078446164)(90,1.0224944035960788)(91,1.0210704826826267)(92,1.019659785721942)(93,1.018268829371649)(94,1.0168958564310449)(95,1.0155423726092392)(96,1.0142028758471553)(97,1.0128778565716856)(98,1.0115652963185369)(99,1.0102639093662784)(100,1.0089710621572738)(101,1.0076828217079663)(102,1.006400565139418)(103,1.0051234666527156)(104,1.0038462771850245)(105,1.0025693430457434)(106,1.0012924835944659)(107,1.000012317649142)(108,0.998730036876502)(109,0.9974440642485588)(110,0.9961559572693975)(111,0.9948678326245596)(112,0.9935759203801398)(113,0.9922835039207606)(114,0.990992747870436)(115,0.9897057315999036)(116,0.9884222768556434)(117,0.9871445073253322)(118,0.9858685042273512)(119,0.984599223288029)(120,0.9833312613878592)(121,0.9820697062794028)(122,0.9808131243522888)(123,0.9795607592353014)(124,0.9783126286150902)(125,0.9770709725291117)(126,0.975842263031489)(127,0.9746270928218433)(128,0.9734343152735427)(129,0.9722682148877265)(130,0.9711314194417)(131,0.9700323517906525)(132,0.9689728961384233)(133,0.9679538485725429)(134,0.9669716285234714)(135,0.9660316429022625)(136,0.9651301645204081)(137,0.9642644030330646)(138,0.9634277673411336)(139,0.962623264683936)(140,0.9618396556532509)(141,0.9610833270589286)(142,0.9603388894295556)(143,0.9596129981006938)(144,0.9588952490420543)(145,0.9581854786606891)(146,0.9574776418476482)(147,0.9567724003907875)(148,0.956062255300032)(149,0.955351087400414)(150,0.9546340241742602)(151,0.9539076951052917)(152,0.9531767795284517)(153,0.9524381231403078)(154,0.9516941802824597)(155,0.9509453171998259)(156,0.9501896101525981)(157,0.9494302956859175)(158,0.9486711484249084)(159,0.947912001770451)(160,0.947152528063238)(161,0.9463935000193165)(162,0.9456341272437198)(163,0.9448754415415224)(164,0.9441155902812578)(165,0.943353247632121)(166,0.9425895802571562)(167,0.9418213211128618)(168,0.9410482008608935)(169,0.9402675758464193)(170,0.9394777776455779)(171,0.9386783225920527)(172,0.9378659421959221)(173,0.9370430525294811)(174,0.9362076508535243)(175,0.9353576635785803)(176,0.9344941385746275)(177,0.9336148471312795)(178,0.9327219397644904)(179,0.9318121293680922)(180,0.9308859417084266)(181,0.929945285712395)(182,0.9289871126711751)(183,0.9280127025892759)(184,0.9270232638957882)(185,0.9260171181261286)(186,0.9249981252668589)(187,0.9239651488973908)(188,0.92292077803551)(189,0.9218675784593153)(190,0.9208055621904974)(191,0.9197406948433974)(192,0.9186748261742942)(193,0.9176092566827662)(194,0.9165493578635482)(195,0.9154968426876345)(196,0.9144552521302838)(197,0.9134288415651235)(198,0.9124193433196766)(199,0.9114308591533256)(200,0.910459614286555)(201,0.909512832463055)(202,0.9085857070471307)(203,0.9076819051714423)(204,0.9067962750519744)(205,0.9059297946241696)(206,0.9050763016833085)(207,0.9042361217320429)(208,0.903399033372554)(209,0.9025665709529498)(210,0.901734479687212)(211,0.9009025034838103)(212,0.9000585929667768)(213,0.8992077007229516)(214,0.8983434511662425)(215,0.897471583584274)(216,0.8965819688737329)(217,0.8956812806529765)(218,0.8947761863496473)(219,0.8938606376256515)(220,0.8929453263347937)(221,0.8920413523503299)(222,0.8911478301209202)(223,0.8902818663391101)(224,0.889442819377902)(225,0.8886436393342201)(226,0.8878887141283394)(227,0.8871722908292402)(228,0.8865005754153615)(229,0.8858643007881095)(230,0.8852650191763003)(231,0.8846926122436677)(232,0.8841488867096546)(233,0.8836226111890967)(234,0.8831167915008103)(235,0.882621621271046)(236,0.8821400844544626)(237,0.8816644223926032)(238,0.8811946244312298)(239,0.8807311052012017)(240,0.8802704884953224)(241,0.879813704647392)(242,0.8793569271141336)(243,0.8789038498976249)(244,0.8784498239758602)(245,0.877999576261991)(246,0.8775499187700562)(247,0.8771004663597685)(248,0.8766512404946724)(249,0.8762027399998651)(250,0.8757551041195752)(251,0.875306841035718)(252,0.8748617758438809)(253,0.8744189217919286)(254,0.8739776496814693)(255,0.8735384996087492)(256,0.8731003394395644)(257,0.8726651750167328)(258,0.8722329119061493)(259,0.8718042343978234)(260,0.8713786210500523)(261,0.8709568429133231)(262,0.8705389894173508)(263,0.8701226759343536)(264,0.8697119187573373)(265,0.8693042729794245)(266,0.8688988991775177)(267,0.8684963646273194)(268,0.8680967475780608)(269,0.8677005636847572)(270,0.8673052883032496)(271,0.8669142428681338)(272,0.8665249061202986)(273,0.8661387613036866)(274,0.8657563846776779)(275,0.8653775794851405)(276,0.8650015667977501)(277,0.864629861479066)(278,0.8642619631305639)(279,0.8638990691551557)(280,0.8635409676848625)(281,0.8631897505883223)(282,0.8628445283402476)(283,0.862506916436185)(284,0.8621764430010579)(285,0.8618535223202042)(286,0.8615398665439341)(287,0.8612346779476219)(288,0.8609392868146317)(289,0.8606538404230065)(290,0.8603773208935223)(291,0.860111278615735)(292,0.8598543631064424)(293,0.8596072013498076)(294,0.8593694482944844)(295,0.8591401929853381)(296,0.8589197946274375)(297,0.8587058264006904)(298,0.8584976974125617)(299,0.8582944235811004)
    };
 

    \legend{100, 200, 300, 400, 500, 600, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana wartości funkcji kosztu w zależności od rozmiaru warstwy ukrytej przy funkcji aktywacji ReLU}
\label{fig:hidden_layer_relu_loss}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
width=\textwidth,
height=0.6\textwidth,
    xlabel={Epoka},
    ylabel={Trafność rozpoznawania cyfr},
    legend pos=south east,
    ymajorgrids=true,
    grid style=dashed,
]
 
\addplot[
    color=blue,
    ]
    coordinates {
    (0,0.121)(1,0.1322)(2,0.1493)(3,0.1705)(4,0.1816)(5,0.1905)(6,0.1985)(7,0.2029)(8,0.209)(9,0.2144)(10,0.2205)(11,0.2276)(12,0.2335)(13,0.2384)(14,0.2427)(15,0.2469)(16,0.2505)(17,0.2538)(18,0.2567)(19,0.26)(20,0.2637)(21,0.267)(22,0.2707)(23,0.2745)(24,0.2778)(25,0.2803)(26,0.2836)(27,0.2857)(28,0.2895)(29,0.2914)(30,0.2943)(31,0.2969)(32,0.2985)(33,0.3012)(34,0.3033)(35,0.3057)(36,0.3085)(37,0.3096)(38,0.3107)(39,0.3125)(40,0.3138)(41,0.3152)(42,0.3173)(43,0.3189)(44,0.3202)(45,0.3223)(46,0.3237)(47,0.3248)(48,0.3266)(49,0.3282)(50,0.3297)(51,0.331)(52,0.3333)(53,0.3353)(54,0.3372)(55,0.3394)(56,0.3415)(57,0.3437)(58,0.3466)(59,0.3485)(60,0.35)(61,0.352)(62,0.3533)(63,0.3555)(64,0.3575)(65,0.3597)(66,0.3606)(67,0.3617)(68,0.3628)(69,0.3647)(70,0.3667)(71,0.3684)(72,0.3688)(73,0.3707)(74,0.3719)(75,0.3733)(76,0.3751)(77,0.3775)(78,0.3791)(79,0.3808)(80,0.3819)(81,0.3829)(82,0.3855)(83,0.3873)(84,0.3878)(85,0.3896)(86,0.3918)(87,0.3933)(88,0.3946)(89,0.396)(90,0.397)(91,0.3983)(92,0.3993)(93,0.4008)(94,0.4018)(95,0.4031)(96,0.4049)(97,0.4061)(98,0.4077)(99,0.4097)(100,0.4107)(101,0.412)(102,0.4133)(103,0.4145)(104,0.4158)(105,0.4171)(106,0.4181)(107,0.4186)(108,0.4201)(109,0.4209)(110,0.4227)(111,0.4234)(112,0.4245)(113,0.4262)(114,0.4271)(115,0.4282)(116,0.4285)(117,0.4306)(118,0.4311)(119,0.432)(120,0.4333)(121,0.4339)(122,0.4348)(123,0.4356)(124,0.4362)(125,0.4372)(126,0.4378)(127,0.439)(128,0.4401)(129,0.4408)(130,0.4419)(131,0.4436)(132,0.4442)(133,0.4449)(134,0.4463)(135,0.447)(136,0.4486)(137,0.4498)(138,0.4507)(139,0.452)(140,0.4521)(141,0.4526)(142,0.4538)(143,0.4544)(144,0.4557)(145,0.4566)(146,0.4572)(147,0.458)(148,0.4582)(149,0.4592)(150,0.4602)(151,0.4609)(152,0.4618)(153,0.4629)(154,0.4639)(155,0.4648)(156,0.4657)(157,0.4666)(158,0.467)(159,0.4675)(160,0.4679)(161,0.4689)(162,0.4697)(163,0.4706)(164,0.472)(165,0.4726)(166,0.473)(167,0.4743)(168,0.4751)(169,0.4759)(170,0.476)(171,0.4771)(172,0.4778)(173,0.4787)(174,0.48)(175,0.4811)(176,0.4815)(177,0.4816)(178,0.4822)(179,0.4826)(180,0.4828)(181,0.4838)(182,0.4845)(183,0.4856)(184,0.4861)(185,0.4865)(186,0.4873)(187,0.4882)(188,0.4897)(189,0.4915)(190,0.4923)(191,0.4933)(192,0.4942)(193,0.495)(194,0.4951)(195,0.4957)(196,0.4961)(197,0.4965)(198,0.4966)(199,0.4973)(200,0.4979)(201,0.4987)(202,0.4995)(203,0.5002)(204,0.5004)(205,0.5016)(206,0.502)(207,0.5028)(208,0.5035)(209,0.5039)(210,0.5045)(211,0.5052)(212,0.5056)(213,0.5061)(214,0.5066)(215,0.5067)(216,0.5072)(217,0.5078)(218,0.5082)(219,0.5088)(220,0.5095)(221,0.5101)(222,0.5105)(223,0.5115)(224,0.5119)(225,0.5127)(226,0.5134)(227,0.514)(228,0.5145)(229,0.5152)(230,0.5156)(231,0.5159)(232,0.5165)(233,0.5169)(234,0.5177)(235,0.5182)(236,0.5188)(237,0.5198)(238,0.5206)(239,0.5212)(240,0.5215)(241,0.5222)(242,0.5225)(243,0.5234)(244,0.5241)(245,0.5245)(246,0.5248)(247,0.5261)(248,0.5269)(249,0.5275)(250,0.5281)(251,0.5282)(252,0.5287)(253,0.5292)(254,0.5298)(255,0.5301)(256,0.531)(257,0.5313)(258,0.5316)(259,0.5319)(260,0.5322)(261,0.5325)(262,0.5331)(263,0.5337)(264,0.5339)(265,0.534)(266,0.5345)(267,0.5349)(268,0.5354)(269,0.536)(270,0.5366)(271,0.5373)(272,0.538)(273,0.5387)(274,0.5389)(275,0.5395)(276,0.5405)(277,0.5405)(278,0.5416)(279,0.5421)(280,0.5425)(281,0.5427)(282,0.5428)(283,0.5436)(284,0.5447)(285,0.545)(286,0.5456)(287,0.5463)(288,0.5469)(289,0.5472)(290,0.5475)(291,0.5479)(292,0.5479)(293,0.548)(294,0.5484)(295,0.5485)(296,0.5488)(297,0.5493)(298,0.5493)(299,0.5497)(300,0.5501)(301,0.5507)(302,0.5507)(303,0.551)(304,0.5509)(305,0.5509)(306,0.5512)(307,0.5519)(308,0.5524)(309,0.553)(310,0.5533)(311,0.5538)(312,0.5542)(313,0.5549)(314,0.5553)(315,0.5559)(316,0.5564)(317,0.5569)(318,0.5573)(319,0.5572)(320,0.5578)(321,0.558)(322,0.5582)(323,0.5586)(324,0.5591)(325,0.5596)(326,0.56)(327,0.5602)(328,0.5604)(329,0.5608)(330,0.5611)(331,0.5614)(332,0.5619)(333,0.5628)(334,0.5629)(335,0.563)(336,0.5632)(337,0.5636)(338,0.5641)(339,0.5643)(340,0.5642)(341,0.5643)(342,0.565)(343,0.5655)(344,0.5659)(345,0.5662)(346,0.5667)(347,0.5671)(348,0.5675)(349,0.5677)(350,0.568)(351,0.5683)(352,0.5687)(353,0.5693)(354,0.5698)(355,0.5702)(356,0.5704)(357,0.5707)(358,0.571)(359,0.5714)(360,0.5718)(361,0.5722)(362,0.5726)(363,0.5727)(364,0.5729)(365,0.5732)(366,0.5736)(367,0.5738)(368,0.5744)(369,0.5745)(370,0.5745)(371,0.5747)(372,0.5748)(373,0.5752)(374,0.5751)(375,0.575)(376,0.5753)(377,0.5758)(378,0.5762)(379,0.5764)(380,0.5765)(381,0.5766)(382,0.577)(383,0.5771)(384,0.5773)(385,0.5777)(386,0.5781)(387,0.5782)(388,0.5784)(389,0.5786)(390,0.5791)(391,0.5793)(392,0.5797)(393,0.5799)(394,0.5803)(395,0.5807)(396,0.5809)(397,0.5808)(398,0.5809)(399,0.5809)(400,0.5811)(401,0.5814)(402,0.5814)(403,0.5821)(404,0.5822)(405,0.5826)(406,0.5827)(407,0.5829)(408,0.583)(409,0.5833)(410,0.5834)(411,0.5838)(412,0.5839)(413,0.5844)(414,0.5846)(415,0.5848)(416,0.5849)(417,0.5857)(418,0.5859)(419,0.5864)(420,0.5865)(421,0.5869)(422,0.5872)(423,0.5873)(424,0.5872)(425,0.5875)(426,0.5874)(427,0.5876)(428,0.5878)(429,0.5881)(430,0.5883)(431,0.5887)(432,0.5893)(433,0.5899)(434,0.5907)(435,0.591)(436,0.5914)(437,0.5916)(438,0.5919)(439,0.5926)(440,0.5931)(441,0.5934)(442,0.5934)(443,0.5939)(444,0.594)(445,0.5951)(446,0.5956)(447,0.5957)(448,0.5956)(449,0.5958)(450,0.596)(451,0.5962)(452,0.5966)(453,0.5971)(454,0.5972)(455,0.5974)(456,0.5974)(457,0.5975)(458,0.5975)(459,0.5978)(460,0.5981)(461,0.5987)(462,0.5989)(463,0.5991)(464,0.5993)(465,0.5999)(466,0.6005)(467,0.6007)(468,0.6009)(469,0.601)(470,0.6015)(471,0.6018)(472,0.6022)(473,0.6024)(474,0.6026)(475,0.603)(476,0.6034)(477,0.6038)(478,0.604)(479,0.6045)(480,0.6051)(481,0.6052)(482,0.6057)(483,0.6059)(484,0.6062)(485,0.607)(486,0.6072)(487,0.6073)(488,0.6078)(489,0.6082)(490,0.6087)(491,0.6091)(492,0.6095)(493,0.6096)(494,0.6101)(495,0.6108)(496,0.6112)(497,0.6112)(498,0.612)(499,0.6123)(500,0.6128)(501,0.6129)(502,0.6132)(503,0.6133)(504,0.614)(505,0.6147)(506,0.6154)(507,0.6153)(508,0.6156)(509,0.6159)(510,0.6163)(511,0.6165)(512,0.617)(513,0.6175)(514,0.6179)(515,0.6179)(516,0.6182)(517,0.6184)(518,0.6189)(519,0.6193)(520,0.6196)(521,0.62)(522,0.6203)(523,0.6208)(524,0.621)(525,0.6212)(526,0.6215)(527,0.6218)(528,0.622)(529,0.6225)(530,0.6225)(531,0.6226)(532,0.6231)(533,0.6235)(534,0.6241)(535,0.6246)(536,0.6253)(537,0.626)(538,0.6262)(539,0.6265)(540,0.6269)(541,0.6272)(542,0.6273)(543,0.6278)(544,0.628)(545,0.6279)(546,0.6283)(547,0.6288)(548,0.6292)(549,0.6294)(550,0.6297)(551,0.63)(552,0.6301)(553,0.6304)(554,0.6306)(555,0.6308)(556,0.6308)(557,0.6313)(558,0.6315)(559,0.6319)(560,0.6322)(561,0.6323)(562,0.6322)(563,0.6324)(564,0.6329)(565,0.6331)(566,0.6332)(567,0.6332)(568,0.6335)(569,0.6334)(570,0.6336)(571,0.634)(572,0.6338)(573,0.6339)(574,0.6344)(575,0.6346)(576,0.6347)(577,0.6348)(578,0.635)(579,0.6353)(580,0.6358)(581,0.6363)(582,0.6363)(583,0.6365)(584,0.6365)(585,0.6366)(586,0.6371)(587,0.6372)(588,0.6376)(589,0.6378)(590,0.6384)(591,0.6387)(592,0.6389)(593,0.6394)(594,0.6397)(595,0.64)(596,0.6402)(597,0.6404)(598,0.6404)(599,0.6405)(600,0.6411)(601,0.6412)(602,0.6412)(603,0.6415)(604,0.6413)
    };
 
\addplot[
    color=green,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1609)(1,0.1578)(2,0.1714)(3,0.1821)(4,0.1954)(5,0.2076)(6,0.214)(7,0.2229)(8,0.23)(9,0.2355)(10,0.2422)(11,0.2472)(12,0.2537)(13,0.2576)(14,0.2622)(15,0.2665)(16,0.2713)(17,0.2756)(18,0.2805)(19,0.285)(20,0.2885)(21,0.2922)(22,0.2952)(23,0.2982)(24,0.3013)(25,0.3047)(26,0.3086)(27,0.3116)(28,0.315)(29,0.3177)(30,0.32)(31,0.3227)(32,0.3255)(33,0.3279)(34,0.3298)(35,0.3322)(36,0.3354)(37,0.3372)(38,0.3397)(39,0.3427)(40,0.3448)(41,0.3474)(42,0.3496)(43,0.3514)(44,0.3538)(45,0.3561)(46,0.3584)(47,0.3603)(48,0.3619)(49,0.3647)(50,0.3664)(51,0.3688)(52,0.3704)(53,0.3721)(54,0.3738)(55,0.3756)(56,0.3781)(57,0.3798)(58,0.3811)(59,0.3828)(60,0.3842)(61,0.3861)(62,0.3885)(63,0.3901)(64,0.3926)(65,0.3937)(66,0.3946)(67,0.3958)(68,0.3972)(69,0.3983)(70,0.3994)(71,0.4002)(72,0.4012)(73,0.4026)(74,0.4042)(75,0.405)(76,0.4061)(77,0.4071)(78,0.4081)(79,0.4094)(80,0.4102)(81,0.4111)(82,0.4119)(83,0.4128)(84,0.414)(85,0.4158)(86,0.4172)(87,0.4179)(88,0.4183)(89,0.4188)(90,0.4193)(91,0.4204)(92,0.4213)(93,0.4219)(94,0.4224)(95,0.4232)(96,0.4239)(97,0.4247)(98,0.425)(99,0.4258)(100,0.427)(101,0.4284)(102,0.4289)(103,0.4298)(104,0.4311)(105,0.432)(106,0.4326)(107,0.4332)(108,0.4343)(109,0.4348)(110,0.4352)(111,0.4367)(112,0.4378)(113,0.438)(114,0.4388)(115,0.4392)(116,0.44)(117,0.441)(118,0.4418)(119,0.4419)(120,0.4423)(121,0.4429)(122,0.4434)(123,0.444)(124,0.4445)(125,0.445)(126,0.446)(127,0.4465)(128,0.4471)(129,0.4478)(130,0.4487)(131,0.4499)(132,0.4501)(133,0.4504)(134,0.4507)(135,0.4513)(136,0.4517)(137,0.4529)(138,0.4533)(139,0.454)(140,0.4546)(141,0.4553)(142,0.4563)(143,0.457)(144,0.4574)(145,0.4582)(146,0.4587)(147,0.4593)(148,0.4602)(149,0.4609)(150,0.4611)(151,0.4616)(152,0.4616)(153,0.4622)(154,0.4627)(155,0.4637)(156,0.4652)(157,0.4662)(158,0.4667)(159,0.4676)(160,0.4682)(161,0.4686)(162,0.4689)(163,0.4694)(164,0.4704)(165,0.4714)(166,0.472)(167,0.4726)(168,0.4733)(169,0.4737)(170,0.4745)(171,0.4749)(172,0.4757)(173,0.4769)(174,0.4774)(175,0.478)(176,0.4783)(177,0.479)(178,0.4801)(179,0.4811)(180,0.4817)(181,0.4824)(182,0.4833)(183,0.4836)(184,0.4845)(185,0.4856)(186,0.4859)(187,0.4865)(188,0.4868)(189,0.4869)(190,0.4875)(191,0.4879)(192,0.488)(193,0.4882)(194,0.4885)(195,0.4895)(196,0.49)(197,0.4903)(198,0.4913)(199,0.4916)(200,0.4923)(201,0.4927)(202,0.4934)(203,0.4941)(204,0.4944)(205,0.4949)(206,0.4953)(207,0.4954)(208,0.4962)(209,0.4965)(210,0.4967)(211,0.4971)(212,0.4972)(213,0.4975)(214,0.4984)(215,0.499)(216,0.4995)(217,0.5004)(218,0.5014)(219,0.5018)(220,0.5025)(221,0.5026)(222,0.5028)(223,0.5033)(224,0.5039)(225,0.5046)(226,0.5048)(227,0.5051)(228,0.5053)(229,0.5052)(230,0.5055)(231,0.5058)(232,0.506)(233,0.5065)(234,0.5072)(235,0.5074)(236,0.5076)(237,0.5076)(238,0.5079)(239,0.5085)(240,0.5089)(241,0.509)(242,0.5094)(243,0.5097)(244,0.51)(245,0.5103)(246,0.5106)(247,0.5117)(248,0.5122)(249,0.5124)(250,0.5132)(251,0.5136)(252,0.5141)(253,0.5143)(254,0.5147)(255,0.5147)(256,0.5146)(257,0.5149)(258,0.5155)(259,0.516)(260,0.5163)(261,0.5166)(262,0.5165)(263,0.5169)(264,0.5172)(265,0.5175)(266,0.5175)(267,0.5181)(268,0.5185)(269,0.5192)(270,0.5197)(271,0.5201)(272,0.5202)(273,0.5203)(274,0.5206)(275,0.5209)(276,0.5211)(277,0.5211)(278,0.5211)(279,0.5215)(280,0.5217)(281,0.5222)(282,0.5223)(283,0.5224)(284,0.5228)(285,0.5232)(286,0.5233)(287,0.5239)(288,0.5242)(289,0.5246)(290,0.5249)(291,0.5252)(292,0.5255)(293,0.5257)(294,0.5261)(295,0.5264)(296,0.5268)(297,0.5271)(298,0.5273)(299,0.5276)(300,0.528)(301,0.5281)(302,0.5282)(303,0.5285)(304,0.5286)(305,0.5292)(306,0.5296)(307,0.5299)(308,0.5299)(309,0.5298)(310,0.5301)(311,0.5306)(312,0.5309)(313,0.5311)(314,0.5313)(315,0.5318)(316,0.5322)(317,0.5326)(318,0.5329)(319,0.5333)(320,0.5338)(321,0.5345)(322,0.5349)(323,0.5352)(324,0.5356)(325,0.5358)(326,0.536)(327,0.5362)(328,0.5364)(329,0.5364)(330,0.5368)(331,0.5369)(332,0.537)(333,0.5373)(334,0.5376)(335,0.5378)(336,0.5379)(337,0.5382)(338,0.5387)(339,0.5388)(340,0.5388)(341,0.5391)(342,0.5395)(343,0.5399)(344,0.5404)(345,0.5407)(346,0.5412)(347,0.5414)(348,0.5416)(349,0.5417)(350,0.5417)(351,0.5418)(352,0.5421)(353,0.5422)(354,0.5425)(355,0.5426)(356,0.5428)(357,0.5432)(358,0.5436)(359,0.5436)(360,0.5436)(361,0.5438)(362,0.5441)(363,0.5441)(364,0.5441)(365,0.5444)(366,0.5444)(367,0.5446)(368,0.5446)(369,0.5449)(370,0.5447)(371,0.5448)(372,0.5452)(373,0.5451)(374,0.5452)(375,0.5452)(376,0.5451)(377,0.5453)(378,0.5453)(379,0.5456)(380,0.5461)(381,0.5467)(382,0.5468)(383,0.5466)(384,0.5465)(385,0.5468)(386,0.547)(387,0.5472)(388,0.5472)(389,0.5472)(390,0.5474)(391,0.5475)(392,0.5476)(393,0.5477)(394,0.548)(395,0.5481)(396,0.5486)(397,0.5486)(398,0.5487)(399,0.5491)(400,0.5493)(401,0.5496)(402,0.5502)(403,0.5504)(404,0.5502)(405,0.5501)(406,0.55)(407,0.5502)(408,0.5507)(409,0.5511)(410,0.5511)(411,0.5512)(412,0.5517)(413,0.5518)(414,0.5519)(415,0.5519)(416,0.5522)(417,0.5521)(418,0.5522)(419,0.5526)(420,0.5527)(421,0.553)(422,0.5532)(423,0.5536)(424,0.5541)(425,0.5542)(426,0.5543)(427,0.5545)(428,0.5547)(429,0.5546)(430,0.5547)(431,0.5547)(432,0.5546)(433,0.5548)(434,0.5551)(435,0.5553)(436,0.5554)(437,0.5554)(438,0.5559)(439,0.5561)(440,0.5561)(441,0.5564)(442,0.5567)(443,0.5569)(444,0.5569)(445,0.5571)(446,0.5573)(447,0.5576)(448,0.558)(449,0.5584)(450,0.5583)(451,0.5583)(452,0.5582)(453,0.5586)(454,0.5585)(455,0.5587)(456,0.559)(457,0.559)(458,0.559)(459,0.5591)(460,0.5591)(461,0.5593)(462,0.5594)(463,0.5598)(464,0.5598)(465,0.5599)(466,0.5601)(467,0.5603)(468,0.5604)(469,0.5606)(470,0.5607)(471,0.561)(472,0.5609)(473,0.561)(474,0.5613)(475,0.5613)(476,0.5616)(477,0.5619)(478,0.5619)(479,0.562)(480,0.5623)(481,0.5623)(482,0.5622)(483,0.5622)(484,0.5623)(485,0.5625)(486,0.5626)(487,0.5629)(488,0.5632)(489,0.5632)(490,0.5633)(491,0.5633)(492,0.5634)(493,0.5635)(494,0.5636)(495,0.5635)(496,0.5637)(497,0.5637)(498,0.5637)(499,0.5637)(500,0.5638)(501,0.564)(502,0.564)(503,0.5642)(504,0.5643)(505,0.5644)(506,0.5646)(507,0.5646)(508,0.5648)(509,0.565)(510,0.5651)(511,0.5653)(512,0.5654)(513,0.5653)(514,0.5652)(515,0.5654)(516,0.5656)(517,0.5656)(518,0.5658)(519,0.566)(520,0.566)(521,0.566)(522,0.5662)(523,0.5663)(524,0.5663)(525,0.5661)(526,0.5662)(527,0.5662)(528,0.5665)(529,0.5668)(530,0.5672)(531,0.5673)(532,0.5673)(533,0.5672)(534,0.5672)(535,0.5673)(536,0.5671)(537,0.5671)(538,0.5672)(539,0.5673)(540,0.5674)(541,0.5676)
    };
 
\addplot[
    color=red,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1814)(1,0.204)(2,0.2089)(3,0.2151)(4,0.2214)(5,0.2262)(6,0.232)(7,0.238)(8,0.2431)(9,0.2474)(10,0.2519)(11,0.2558)(12,0.2592)(13,0.2627)(14,0.2664)(15,0.2701)(16,0.2749)(17,0.2773)(18,0.2816)(19,0.2863)(20,0.2909)(21,0.2935)(22,0.2965)(23,0.3001)(24,0.3023)(25,0.3046)(26,0.3078)(27,0.3099)(28,0.314)(29,0.3162)(30,0.3185)(31,0.3209)(32,0.324)(33,0.3269)(34,0.3298)(35,0.3311)(36,0.3334)(37,0.3348)(38,0.3375)(39,0.3394)(40,0.3414)(41,0.3427)(42,0.344)(43,0.3465)(44,0.3485)(45,0.351)(46,0.3526)(47,0.3548)(48,0.3565)(49,0.3577)(50,0.3594)(51,0.3602)(52,0.3614)(53,0.3623)(54,0.3633)(55,0.3642)(56,0.3656)(57,0.3669)(58,0.3681)(59,0.3696)(60,0.3711)(61,0.3725)(62,0.3733)(63,0.3739)(64,0.375)(65,0.3766)(66,0.3778)(67,0.3794)(68,0.3803)(69,0.3817)(70,0.3823)(71,0.383)(72,0.384)(73,0.3849)(74,0.3861)(75,0.3873)(76,0.3883)(77,0.3891)(78,0.3896)(79,0.391)(80,0.3929)(81,0.3943)(82,0.3954)(83,0.3966)(84,0.3977)(85,0.3986)(86,0.3998)(87,0.4005)(88,0.4015)(89,0.4025)(90,0.4038)(91,0.4055)(92,0.4062)(93,0.4067)(94,0.4075)(95,0.4085)(96,0.4091)(97,0.4098)(98,0.4105)(99,0.4111)(100,0.4117)(101,0.4124)(102,0.4125)(103,0.4131)(104,0.4144)(105,0.4149)(106,0.4162)(107,0.4168)(108,0.4168)(109,0.4172)(110,0.4178)(111,0.4187)(112,0.4189)(113,0.4195)(114,0.4202)(115,0.4203)(116,0.421)(117,0.4219)(118,0.4224)(119,0.4225)(120,0.4229)(121,0.424)(122,0.4244)(123,0.4248)(124,0.4249)(125,0.4255)(126,0.4265)(127,0.4267)(128,0.4267)(129,0.4269)(130,0.4267)(131,0.4265)(132,0.4271)(133,0.4275)(134,0.4282)(135,0.4284)(136,0.4289)(137,0.4294)(138,0.4299)(139,0.4303)(140,0.4306)(141,0.4306)(142,0.431)(143,0.4315)(144,0.4317)(145,0.4319)(146,0.4322)(147,0.4325)(148,0.4325)(149,0.4331)(150,0.4332)(151,0.4338)(152,0.4342)(153,0.4344)(154,0.4347)(155,0.4349)(156,0.4353)(157,0.4356)(158,0.4361)(159,0.4365)(160,0.4372)(161,0.4375)(162,0.4378)(163,0.4384)(164,0.4389)(165,0.4399)(166,0.4405)(167,0.441)(168,0.4415)(169,0.4417)(170,0.4419)(171,0.4418)(172,0.4425)(173,0.4427)(174,0.443)(175,0.443)(176,0.443)(177,0.4433)(178,0.4435)(179,0.4435)(180,0.4435)(181,0.4436)(182,0.4438)(183,0.4442)(184,0.4442)(185,0.4441)(186,0.4436)(187,0.444)(188,0.444)(189,0.444)(190,0.4438)(191,0.4435)(192,0.444)(193,0.4439)(194,0.4438)(195,0.4435)(196,0.4432)(197,0.4429)(198,0.4431)(199,0.4433)(200,0.4431)(201,0.4432)(202,0.4431)(203,0.4434)(204,0.4433)(205,0.4428)(206,0.4427)(207,0.443)(208,0.4428)(209,0.4434)(210,0.4431)(211,0.4431)(212,0.4432)(213,0.4432)(214,0.4432)(215,0.4437)(216,0.4437)(217,0.4439)(218,0.4439)(219,0.4439)(220,0.4441)(221,0.4443)(222,0.4444)(223,0.4444)(224,0.4443)(225,0.4443)(226,0.4444)(227,0.4443)(228,0.4444)(229,0.4444)(230,0.4443)(231,0.4443)(232,0.444)(233,0.4441)(234,0.4441)(235,0.4442)(236,0.4444)(237,0.4445)(238,0.4444)(239,0.4445)(240,0.4445)(241,0.4446)(242,0.4446)(243,0.4446)(244,0.4447)(245,0.4446)(246,0.4445)(247,0.4447)(248,0.4448)(249,0.4448)(250,0.4449)(251,0.4447)(252,0.4449)(253,0.4451)(254,0.4451)(255,0.445)(256,0.4452)(257,0.4454)(258,0.4455)(259,0.4456)(260,0.4457)(261,0.4454)(262,0.4457)(263,0.4457)(264,0.4458)(265,0.4459)(266,0.446)(267,0.4463)(268,0.4465)(269,0.4469)(270,0.4471)(271,0.4472)(272,0.4477)(273,0.4481)(274,0.4483)(275,0.4482)(276,0.4483)(277,0.4484)(278,0.4487)(279,0.4489)(280,0.4491)(281,0.449)(282,0.4491)(283,0.4493)(284,0.4495)(285,0.4494)(286,0.4496)(287,0.4495)(288,0.4497)(289,0.4498)(290,0.4498)(291,0.45)(292,0.4503)(293,0.4509)(294,0.4512)(295,0.4515)(296,0.4517)(297,0.4519)(298,0.4519)(299,0.4519)(300,0.4519)(301,0.4518)(302,0.4517)(303,0.4519)(304,0.4521)(305,0.4523)(306,0.4524)(307,0.4528)(308,0.4532)(309,0.4538)(310,0.454)(311,0.4541)(312,0.4539)(313,0.4541)(314,0.454)(315,0.4541)(316,0.4544)(317,0.4547)(318,0.455)(319,0.4555)(320,0.4557)(321,0.4557)(322,0.4559)(323,0.4561)(324,0.4563)(325,0.4564)(326,0.4568)(327,0.4567)(328,0.4567)(329,0.4567)(330,0.4574)(331,0.4575)(332,0.4579)(333,0.4579)(334,0.4579)(335,0.4582)(336,0.4586)(337,0.4588)(338,0.4587)(339,0.4587)(340,0.4588)(341,0.4589)(342,0.4589)(343,0.4591)(344,0.4592)(345,0.4597)(346,0.4599)(347,0.4603)(348,0.4606)(349,0.4606)(350,0.4606)(351,0.461)(352,0.4612)(353,0.4615)(354,0.4616)(355,0.4618)(356,0.4622)(357,0.4625)(358,0.4625)(359,0.4628)(360,0.463)(361,0.4633)(362,0.4633)(363,0.4632)(364,0.4633)(365,0.4633)(366,0.4632)(367,0.4636)(368,0.4638)(369,0.4641)(370,0.4642)(371,0.4642)(372,0.4642)(373,0.4641)(374,0.4642)(375,0.4641)(376,0.4643)(377,0.4645)(378,0.4646)(379,0.4648)(380,0.4654)(381,0.4655)(382,0.4658)(383,0.4662)(384,0.4663)(385,0.4665)(386,0.4668)(387,0.4669)(388,0.4673)(389,0.4675)(390,0.4679)(391,0.4679)(392,0.468)(393,0.4681)(394,0.4682)(395,0.4685)(396,0.4689)(397,0.4689)(398,0.469)(399,0.469)(400,0.4693)(401,0.4692)(402,0.4691)(403,0.469)(404,0.4693)(405,0.4694)(406,0.4696)(407,0.4697)(408,0.4698)(409,0.47)(410,0.4701)(411,0.4704)(412,0.4706)(413,0.4707)(414,0.471)(415,0.4713)(416,0.4716)(417,0.4718)(418,0.4717)(419,0.4718)(420,0.4719)(421,0.4717)(422,0.472)(423,0.4722)(424,0.4724)(425,0.4726)(426,0.4729)(427,0.4731)(428,0.4731)(429,0.473)(430,0.4728)(431,0.473)(432,0.4731)(433,0.473)(434,0.4731)(435,0.473)(436,0.4731)(437,0.4732)(438,0.4732)(439,0.4735)(440,0.4737)(441,0.4737)(442,0.4736)(443,0.4735)(444,0.4735)(445,0.4738)(446,0.4739)(447,0.4741)(448,0.474)(449,0.474)(450,0.4739)(451,0.474)(452,0.4741)(453,0.4742)(454,0.4741)(455,0.4741)(456,0.4741)(457,0.4741)(458,0.4745)(459,0.4749)
    };
 
\addplot[
    color=brown,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1917)(1,0.2221)(2,0.2441)(3,0.2636)(4,0.2796)(5,0.2929)(6,0.3057)(7,0.3204)(8,0.332)(9,0.341)(10,0.3505)(11,0.3604)(12,0.3712)(13,0.3816)(14,0.3901)(15,0.3975)(16,0.403)(17,0.4086)(18,0.413)(19,0.4183)(20,0.4224)(21,0.4256)(22,0.4297)(23,0.4345)(24,0.4388)(25,0.4445)(26,0.449)(27,0.4523)(28,0.4555)(29,0.4592)(30,0.4625)(31,0.4657)(32,0.4687)(33,0.4711)(34,0.4735)(35,0.4762)(36,0.4776)(37,0.4799)(38,0.482)(39,0.483)(40,0.4846)(41,0.486)(42,0.4887)(43,0.4909)(44,0.4929)(45,0.4949)(46,0.4973)(47,0.4988)(48,0.5005)(49,0.5028)(50,0.5037)(51,0.5047)(52,0.5057)(53,0.507)(54,0.5081)(55,0.5094)(56,0.5101)(57,0.5125)(58,0.5145)(59,0.516)(60,0.5171)(61,0.519)(62,0.5206)(63,0.5222)(64,0.5233)(65,0.5241)(66,0.5251)(67,0.5262)(68,0.5273)(69,0.5291)(70,0.5295)(71,0.5303)(72,0.5311)(73,0.5321)(74,0.5333)(75,0.534)(76,0.5348)(77,0.5353)(78,0.5355)(79,0.5362)(80,0.5368)(81,0.5376)(82,0.5383)(83,0.54)(84,0.5406)(85,0.5412)(86,0.542)(87,0.543)(88,0.5437)(89,0.5444)(90,0.5449)(91,0.5455)(92,0.5461)(93,0.5466)(94,0.5474)(95,0.5476)(96,0.5482)(97,0.5485)(98,0.5493)(99,0.5497)(100,0.5502)(101,0.5508)(102,0.5518)(103,0.5525)(104,0.5533)(105,0.5538)(106,0.5545)(107,0.5549)(108,0.5556)(109,0.556)(110,0.5565)(111,0.557)(112,0.5577)(113,0.558)(114,0.5584)(115,0.5588)(116,0.5597)(117,0.5603)(118,0.5609)(119,0.5622)(120,0.5624)(121,0.5633)(122,0.5636)(123,0.5643)(124,0.5653)(125,0.5661)(126,0.5666)(127,0.5669)(128,0.5679)(129,0.5685)(130,0.5689)(131,0.5693)(132,0.5697)(133,0.5701)(134,0.5703)(135,0.5709)(136,0.5714)(137,0.572)(138,0.5723)(139,0.5727)(140,0.5731)(141,0.5739)(142,0.5745)(143,0.575)(144,0.5756)(145,0.5764)(146,0.5766)(147,0.5767)(148,0.5773)(149,0.5777)(150,0.5782)(151,0.5784)(152,0.5785)(153,0.5787)(154,0.5791)(155,0.5797)(156,0.5799)(157,0.5804)(158,0.5809)(159,0.581)(160,0.5814)(161,0.5816)(162,0.5823)(163,0.5823)(164,0.5828)(165,0.583)(166,0.5836)(167,0.5843)(168,0.5842)(169,0.585)(170,0.5855)(171,0.5859)(172,0.5865)(173,0.5872)(174,0.5878)(175,0.5882)(176,0.5886)(177,0.5891)(178,0.5893)(179,0.5899)(180,0.59)(181,0.5906)(182,0.5913)(183,0.5915)(184,0.5923)(185,0.5927)(186,0.5933)(187,0.5938)(188,0.5941)(189,0.5943)(190,0.5949)(191,0.5949)(192,0.5953)(193,0.5958)(194,0.5962)(195,0.5961)(196,0.5973)(197,0.5978)(198,0.5983)(199,0.5985)(200,0.5989)(201,0.5994)(202,0.5996)(203,0.5996)(204,0.6001)(205,0.5999)(206,0.6003)(207,0.6006)(208,0.6006)(209,0.6008)(210,0.6012)(211,0.6012)(212,0.601)(213,0.6009)(214,0.6011)(215,0.6014)(216,0.6017)(217,0.6019)(218,0.6017)(219,0.6019)(220,0.6018)(221,0.6019)(222,0.602)(223,0.6022)(224,0.6023)(225,0.6024)(226,0.6027)(227,0.6026)(228,0.6029)(229,0.6029)(230,0.6034)(231,0.6035)(232,0.6035)(233,0.6036)(234,0.6037)(235,0.6036)(236,0.6039)(237,0.604)(238,0.6041)(239,0.6045)(240,0.6045)(241,0.6047)(242,0.6047)(243,0.6047)(244,0.6048)(245,0.6049)(246,0.605)(247,0.6051)(248,0.6052)(249,0.6052)(250,0.6055)(251,0.6056)(252,0.6058)(253,0.6057)(254,0.6059)(255,0.6059)(256,0.606)(257,0.6062)(258,0.6063)(259,0.6065)(260,0.6067)(261,0.607)(262,0.6068)(263,0.607)(264,0.6069)(265,0.6071)(266,0.6071)(267,0.6077)(268,0.608)(269,0.6081)(270,0.6086)(271,0.6086)(272,0.6087)(273,0.609)(274,0.6093)(275,0.6096)(276,0.6096)(277,0.6099)(278,0.61)(279,0.6101)(280,0.6101)(281,0.6101)(282,0.6105)(283,0.6105)(284,0.6107)(285,0.6107)(286,0.6109)(287,0.6109)(288,0.6112)(289,0.611)(290,0.6111)(291,0.6112)(292,0.6111)(293,0.6115)(294,0.6114)(295,0.6116)(296,0.6117)(297,0.612)(298,0.6119)(299,0.6117)(300,0.6115)(301,0.6115)(302,0.6117)(303,0.6119)(304,0.6119)(305,0.6121)(306,0.6123)(307,0.6124)(308,0.6124)(309,0.6123)(310,0.6125)(311,0.6127)(312,0.613)(313,0.6129)(314,0.613)(315,0.6131)(316,0.6132)(317,0.6132)(318,0.6131)(319,0.6131)(320,0.6132)(321,0.6133)(322,0.6134)(323,0.6133)(324,0.6136)(325,0.6137)(326,0.6134)(327,0.6135)(328,0.6136)(329,0.6136)(330,0.6139)(331,0.6143)(332,0.6143)(333,0.6144)(334,0.6144)(335,0.6146)(336,0.6148)(337,0.6151)(338,0.6151)(339,0.6153)(340,0.6155)(341,0.6155)(342,0.6158)(343,0.616)(344,0.6161)(345,0.6162)(346,0.6161)(347,0.6162)(348,0.6164)(349,0.6168)(350,0.6169)(351,0.617)(352,0.6173)(353,0.6175)(354,0.6175)(355,0.6175)(356,0.6178)(357,0.6178)(358,0.618)(359,0.618)(360,0.6181)(361,0.6179)(362,0.6181)(363,0.6181)(364,0.6182)(365,0.6182)(366,0.6183)(367,0.6183)(368,0.6183)(369,0.6188)(370,0.6188)(371,0.6188)(372,0.6189)(373,0.619)(374,0.6189)(375,0.6185)(376,0.6185)(377,0.6184)(378,0.6184)(379,0.6185)(380,0.6185)(381,0.6185)(382,0.6185)(383,0.6186)(384,0.6187)(385,0.6191)(386,0.6189)(387,0.6187)(388,0.6186)(389,0.6187)(390,0.619)
    };
 
\addplot[
    color=black,
    ]
    coordinates {
    (0,0.2072)(1,0.2015)(2,0.2103)(3,0.2177)(4,0.2245)(5,0.2315)(6,0.2405)(7,0.2474)(8,0.2535)(9,0.2596)(10,0.2664)(11,0.2721)(12,0.2768)(13,0.2844)(14,0.2908)(15,0.2969)(16,0.3023)(17,0.3075)(18,0.3138)(19,0.3173)(20,0.321)(21,0.3245)(22,0.328)(23,0.331)(24,0.3337)(25,0.3368)(26,0.3397)(27,0.3421)(28,0.3452)(29,0.3472)(30,0.3496)(31,0.3516)(32,0.3533)(33,0.3553)(34,0.3571)(35,0.3594)(36,0.3618)(37,0.3628)(38,0.3635)(39,0.3653)(40,0.367)(41,0.3685)(42,0.3698)(43,0.3713)(44,0.3732)(45,0.3748)(46,0.3764)(47,0.3778)(48,0.3793)(49,0.382)(50,0.3835)(51,0.3845)(52,0.3852)(53,0.3863)(54,0.3873)(55,0.3886)(56,0.3894)(57,0.3907)(58,0.3922)(59,0.3934)(60,0.3945)(61,0.396)(62,0.3969)(63,0.3974)(64,0.3983)(65,0.3989)(66,0.3996)(67,0.4005)(68,0.401)(69,0.4026)(70,0.4035)(71,0.4039)(72,0.4039)(73,0.4049)(74,0.4049)(75,0.4053)(76,0.4053)(77,0.4056)(78,0.4063)(79,0.4066)(80,0.4071)(81,0.408)(82,0.4086)(83,0.4093)(84,0.4098)(85,0.4101)(86,0.4103)(87,0.4106)(88,0.4107)(89,0.411)(90,0.4117)(91,0.4119)(92,0.412)(93,0.4126)(94,0.4129)(95,0.4131)(96,0.4136)(97,0.4142)(98,0.4148)(99,0.4145)(100,0.4148)(101,0.4157)(102,0.4161)(103,0.4169)(104,0.4171)(105,0.4178)(106,0.418)(107,0.4182)(108,0.4185)(109,0.4187)(110,0.4186)(111,0.4184)(112,0.4187)(113,0.4187)(114,0.4191)(115,0.4196)(116,0.4197)(117,0.4197)(118,0.4201)(119,0.4208)(120,0.4214)(121,0.421)(122,0.4214)(123,0.4217)(124,0.4216)(125,0.4222)(126,0.4223)(127,0.4228)(128,0.4234)(129,0.4236)(130,0.4241)(131,0.4246)(132,0.4253)(133,0.4259)(134,0.4262)(135,0.4265)(136,0.4266)(137,0.4268)(138,0.4272)(139,0.4276)(140,0.4285)(141,0.429)(142,0.4292)(143,0.4292)(144,0.4297)(145,0.4303)(146,0.4304)(147,0.4312)(148,0.4312)(149,0.4319)(150,0.4319)(151,0.4321)(152,0.4321)(153,0.4325)(154,0.4326)(155,0.4329)(156,0.4333)(157,0.4336)(158,0.4338)(159,0.4336)(160,0.4338)(161,0.434)(162,0.4343)(163,0.4345)(164,0.4349)(165,0.4352)(166,0.4353)(167,0.4357)(168,0.436)(169,0.4362)(170,0.4362)(171,0.4363)(172,0.4359)(173,0.4364)(174,0.4364)(175,0.4368)(176,0.4368)(177,0.4369)(178,0.437)(179,0.4367)(180,0.4367)(181,0.4368)(182,0.4366)(183,0.4369)(184,0.4375)(185,0.4374)(186,0.4381)(187,0.4384)(188,0.4384)(189,0.4387)(190,0.4386)(191,0.4384)(192,0.4384)(193,0.4385)(194,0.4384)(195,0.4382)(196,0.4387)(197,0.4387)(198,0.4387)(199,0.4389)(200,0.4391)(201,0.4396)(202,0.4399)(203,0.4402)(204,0.44)(205,0.44)(206,0.4402)(207,0.4403)(208,0.4404)(209,0.4405)(210,0.4403)(211,0.4407)(212,0.4407)(213,0.4409)(214,0.4413)(215,0.4417)(216,0.442)(217,0.442)(218,0.442)(219,0.4425)(220,0.4427)(221,0.4432)(222,0.4437)(223,0.4438)(224,0.4438)(225,0.444)(226,0.4442)(227,0.4444)(228,0.4446)(229,0.4445)(230,0.4444)(231,0.4446)(232,0.4448)(233,0.4448)(234,0.4449)(235,0.4453)(236,0.4457)(237,0.4458)(238,0.4458)(239,0.4458)(240,0.4461)(241,0.4463)(242,0.4462)(243,0.446)(244,0.4457)(245,0.4458)(246,0.4457)(247,0.4456)(248,0.4454)(249,0.4454)(250,0.4457)(251,0.4456)(252,0.446)(253,0.4461)(254,0.4463)(255,0.4461)(256,0.446)(257,0.4459)(258,0.4459)(259,0.4464)(260,0.4469)(261,0.447)(262,0.447)(263,0.4471)(264,0.4468)(265,0.4472)(266,0.4472)(267,0.4473)(268,0.4473)(269,0.4474)(270,0.4475)(271,0.4475)(272,0.4473)(273,0.4471)(274,0.4471)(275,0.4472)(276,0.4476)(277,0.4475)(278,0.448)(279,0.4479)(280,0.4476)(281,0.4475)(282,0.4472)(283,0.4474)(284,0.4476)(285,0.4474)(286,0.448)(287,0.4482)(288,0.4481)(289,0.448)(290,0.4479)(291,0.4479)(292,0.4478)(293,0.4477)(294,0.4478)(295,0.4479)(296,0.4481)(297,0.4485)(298,0.4487)(299,0.4486)(300,0.4487)(301,0.4488)(302,0.449)(303,0.4494)(304,0.4496)(305,0.4494)(306,0.4496)(307,0.4498)(308,0.4499)(309,0.4498)(310,0.4501)(311,0.4502)(312,0.4501)(313,0.4502)(314,0.4504)(315,0.4507)(316,0.4506)(317,0.4505)(318,0.4507)(319,0.4509)(320,0.4511)(321,0.4514)(322,0.4519)(323,0.4518)(324,0.4518)(325,0.4519)(326,0.452)(327,0.4519)(328,0.4517)(329,0.4516)(330,0.4515)(331,0.4518)(332,0.4514)(333,0.4513)(334,0.4514)(335,0.4518)(336,0.4518)(337,0.4519)(338,0.4519)(339,0.4518)(340,0.4516)(341,0.4516)
    };
 
\addplot[
    color=yellow,
    ]
    coordinates {
    (0,0.1262)(1,0.1417)(2,0.1661)(3,0.1838)(4,0.1963)(5,0.2062)(6,0.2148)(7,0.2223)(8,0.2298)(9,0.2345)(10,0.241)(11,0.2446)(12,0.249)(13,0.2549)(14,0.2607)(15,0.2655)(16,0.2704)(17,0.276)(18,0.2808)(19,0.2847)(20,0.2887)(21,0.2922)(22,0.2969)(23,0.3012)(24,0.3047)(25,0.3076)(26,0.3104)(27,0.3135)(28,0.3169)(29,0.3198)(30,0.323)(31,0.3255)(32,0.3273)(33,0.3306)(34,0.3332)(35,0.3354)(36,0.338)(37,0.3407)(38,0.343)(39,0.3445)(40,0.3465)(41,0.3493)(42,0.3513)(43,0.3529)(44,0.3554)(45,0.3562)(46,0.3579)(47,0.3594)(48,0.3615)(49,0.3634)(50,0.3644)(51,0.3664)(52,0.3679)(53,0.3694)(54,0.3715)(55,0.3729)(56,0.3743)(57,0.3751)(58,0.3757)(59,0.3769)(60,0.3786)(61,0.3801)(62,0.382)(63,0.3835)(64,0.385)(65,0.3871)(66,0.3886)(67,0.3902)(68,0.3918)(69,0.3931)(70,0.3941)(71,0.3951)(72,0.3958)(73,0.3969)(74,0.3976)(75,0.3981)(76,0.3989)(77,0.4001)(78,0.4014)(79,0.4019)(80,0.4028)(81,0.4031)(82,0.4044)(83,0.4052)(84,0.4062)(85,0.4067)(86,0.4077)(87,0.4082)(88,0.4093)(89,0.4102)(90,0.4104)(91,0.4112)(92,0.4118)(93,0.4128)(94,0.414)(95,0.4145)(96,0.4149)(97,0.4163)(98,0.4176)(99,0.4187)(100,0.4195)(101,0.4207)(102,0.4211)(103,0.4215)(104,0.4225)(105,0.4233)(106,0.4242)(107,0.425)(108,0.4262)(109,0.4269)(110,0.4278)(111,0.4279)(112,0.4286)(113,0.43)(114,0.4306)(115,0.4313)(116,0.4323)(117,0.433)(118,0.4336)(119,0.4341)(120,0.4349)(121,0.4359)(122,0.4372)(123,0.4377)(124,0.4385)(125,0.4396)(126,0.4399)(127,0.4402)(128,0.4407)(129,0.4411)(130,0.4417)(131,0.4429)(132,0.4434)(133,0.4444)(134,0.4452)(135,0.4458)(136,0.446)(137,0.4465)(138,0.4469)(139,0.4473)(140,0.4478)(141,0.4482)(142,0.4488)(143,0.4494)(144,0.4497)(145,0.4502)(146,0.4502)(147,0.45)(148,0.45)(149,0.4504)(150,0.451)(151,0.4513)(152,0.4516)(153,0.452)(154,0.4523)(155,0.453)(156,0.4528)(157,0.4532)(158,0.4542)(159,0.4551)(160,0.4554)(161,0.4558)(162,0.4562)(163,0.4566)(164,0.4572)(165,0.4583)(166,0.4585)(167,0.459)(168,0.459)(169,0.4592)(170,0.4598)(171,0.4603)(172,0.4608)(173,0.4609)(174,0.461)(175,0.4617)(176,0.4623)(177,0.4626)(178,0.463)(179,0.4631)(180,0.4639)(181,0.4644)(182,0.4649)(183,0.4659)(184,0.4665)(185,0.467)(186,0.4674)(187,0.4673)(188,0.4678)(189,0.4678)(190,0.4684)(191,0.4688)(192,0.4695)(193,0.4704)(194,0.4706)(195,0.4711)(196,0.472)(197,0.4727)(198,0.4736)(199,0.4741)(200,0.4748)(201,0.4752)(202,0.4759)(203,0.4763)(204,0.4768)(205,0.4769)(206,0.4779)(207,0.4783)(208,0.479)(209,0.4797)(210,0.4802)(211,0.4809)(212,0.4813)(213,0.4821)(214,0.482)(215,0.4825)(216,0.4828)(217,0.4841)(218,0.4845)(219,0.4846)(220,0.4853)(221,0.486)(222,0.4865)(223,0.487)(224,0.4872)(225,0.488)(226,0.4886)(227,0.4891)(228,0.4892)(229,0.4898)(230,0.4904)(231,0.491)(232,0.4916)(233,0.4918)(234,0.4922)(235,0.4924)(236,0.493)(237,0.4934)(238,0.4936)(239,0.4938)(240,0.4944)(241,0.4949)(242,0.495)(243,0.4954)(244,0.4956)(245,0.4961)(246,0.4961)(247,0.4963)(248,0.4966)(249,0.497)(250,0.4973)(251,0.4973)(252,0.4978)(253,0.4984)(254,0.4984)(255,0.4993)(256,0.4995)(257,0.4993)(258,0.4997)(259,0.5004)(260,0.5007)(261,0.5007)(262,0.5009)(263,0.501)(264,0.5012)(265,0.5014)(266,0.5015)(267,0.5017)(268,0.5018)(269,0.5017)(270,0.5022)(271,0.5021)(272,0.502)(273,0.5019)(274,0.5021)(275,0.502)(276,0.5021)(277,0.5024)(278,0.5026)(279,0.5029)(280,0.5029)(281,0.5032)(282,0.5033)(283,0.5036)(284,0.5039)(285,0.5044)(286,0.5052)(287,0.5053)(288,0.5052)(289,0.5052)(290,0.5056)(291,0.5058)(292,0.5061)(293,0.5063)(294,0.5067)(295,0.5069)(296,0.5071)(297,0.5073)(298,0.5074)(299,0.5074)
    };
 

    \legend{100, 200, 300, 400, 500, 600, }
 
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\caption{Zmiana skuteczności rozpoznawania cyfr w zależności od rozmiaru warstwy ukrytej przy funkcji aktywacji ReLU}
\label{fig:hidden_layer_relu_accuracy}
\end{figure}